#
# Copyright (C) 2007-2012 by Johan De Taeye
#
# This library is free software; you can redistribute it and/or modify it
# under the terms of the GNU Affero General Public License as published
# by the Free Software Foundation; either version 3 of the License, or
# (at your option) any later version.
#
# This library is distributed in the hope that it will be useful,
# but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
# MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU Affero
# General Public License for more details.
#
# You should have received a copy of the GNU Affero General Public
# License along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
#
# Joao Ranita <jranita@frepple.com>, 2015.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-05-06 16:45+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2021-05-06 17:05+0200\n"
"Last-Translator: Joao Ranita <jranita@frepple.com>\n"
"Language-Team: frepple\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.3\n"

#: admin.py:22
#, python-format
msgid ""
"Please enter a correct %(username)s and password. Note that both fields may "
"be case-sensitive."
msgstr "请输入一个正确的 %(username)s 和密码. 注意他们都是大区分大小写的."

#: archive/models.py:44 common/models.py:634 common/models.py:671
#: common/models.py:909 common/models.py:983 common/models.py:1426
#: common/views.py:371 common/views.py:414 common/views.py:522
#: common/views.py:578 execute/models.py:36 execute/views.py:103
#: forecast/models.py:296 input/models.py:78 input/models.py:428
#: input/models.py:510 input/models.py:759 input/models.py:845
#: input/models.py:904 input/models.py:1027 input/models.py:1172
#: input/models.py:1305 input/models.py:1991 input/models.py:2062
#: input/views/capacity.py:80 input/views/capacity.py:266
#: input/views/inventory.py:131 input/views/inventory.py:307
#: input/views/inventory.py:1291 input/views/manufacturing.py:91
#: input/views/manufacturing.py:352 input/views/manufacturing.py:640
#: input/views/manufacturing.py:780 input/views/purchasing.py:122
#: inventoryplanning/models.py:39 inventoryplanning/models.py:315
#: inventoryplanning/models.py:368 inventoryplanning/views.py:143
#: inventoryplanning/views.py:186 reportmanager/models.py:20
#: reportmanager/models.py:98 reportmanager/views.py:118
msgid "identifier"
msgstr "标识符"

#: archive/models.py:62 archive/models.py:89 archive/models.py:132
#: forecast/models.py:63 forecast/models.py:299 forecast/views.py:78
#: forecast/views.py:336 forecast/views.py:385 forecast/views.py:391
#: forecast/views.py:397 forecast/views.py:403 forecast/views.py:410
#: forecast/views.py:416 forecast/views.py:422 forecast/widget.py:397
#: input/models.py:233 input/models.py:269 input/models.py:538
#: input/models.py:916 input/models.py:1175 input/models.py:1308
#: input/models.py:1466 input/models.py:1653 input/models.py:2065
#: input/views/capacity.py:459 input/views/capacity.py:666
#: input/views/capacity.py:674 input/views/capacity.py:680
#: input/views/capacity.py:686 input/views/capacity.py:690
#: input/views/capacity.py:696 input/views/capacity.py:702
#: input/views/capacity.py:710 input/views/capacity.py:717
#: input/views/capacity.py:723 input/views/inventory.py:150
#: input/views/inventory.py:174 input/views/inventory.py:180
#: input/views/inventory.py:186 input/views/inventory.py:192
#: input/views/inventory.py:198 input/views/inventory.py:204
#: input/views/inventory.py:210 input/views/inventory.py:216
#: input/views/inventory.py:223 input/views/inventory.py:229
#: input/views/inventory.py:315 input/views/inventory.py:369
#: input/views/inventory.py:375 input/views/inventory.py:381
#: input/views/inventory.py:387 input/views/inventory.py:393
#: input/views/inventory.py:399 input/views/inventory.py:405
#: input/views/inventory.py:411 input/views/inventory.py:418
#: input/views/inventory.py:424 input/views/inventory.py:564
#: input/views/inventory.py:567 input/views/inventory.py:785
#: input/views/inventory.py:828 input/views/inventory.py:834
#: input/views/inventory.py:841 input/views/inventory.py:921
#: input/views/inventory.py:927 input/views/inventory.py:933
#: input/views/inventory.py:939 input/views/inventory.py:945
#: input/views/inventory.py:952 input/views/inventory.py:958
#: input/views/inventory.py:1235 input/views/inventory.py:1238
#: input/views/inventory.py:1300 input/views/inventory.py:1558
#: input/views/inventory.py:1564 input/views/inventory.py:1570
#: input/views/inventory.py:1576 input/views/inventory.py:1582
#: input/views/inventory.py:1588 input/views/inventory.py:1594
#: input/views/inventory.py:1600 input/views/inventory.py:1607
#: input/views/inventory.py:1613 input/views/manufacturing.py:367
#: input/views/manufacturing.py:509 input/views/manufacturing.py:515
#: input/views/manufacturing.py:521 input/views/manufacturing.py:527
#: input/views/manufacturing.py:533 input/views/manufacturing.py:540
#: input/views/manufacturing.py:546 input/views/manufacturing.py:552
#: input/views/manufacturing.py:558 input/views/manufacturing.py:564
#: input/views/manufacturing.py:707 input/views/manufacturing.py:1069
#: input/views/manufacturing.py:1072 input/views/manufacturing.py:1354
#: input/views/manufacturing.py:1629 input/views/manufacturing.py:1635
#: input/views/manufacturing.py:1641 input/views/manufacturing.py:1647
#: input/views/manufacturing.py:1653 input/views/manufacturing.py:1659
#: input/views/manufacturing.py:1665 input/views/manufacturing.py:1671
#: input/views/manufacturing.py:1678 input/views/manufacturing.py:1684
#: input/views/purchasing.py:130 input/views/purchasing.py:180
#: input/views/purchasing.py:186 input/views/purchasing.py:192
#: input/views/purchasing.py:198 input/views/purchasing.py:204
#: input/views/purchasing.py:210 input/views/purchasing.py:216
#: input/views/purchasing.py:222 input/views/purchasing.py:229
#: input/views/purchasing.py:235 input/views/purchasing.py:389
#: input/views/purchasing.py:392 input/views/purchasing.py:767
#: input/views/purchasing.py:812 input/views/purchasing.py:942
#: input/views/purchasing.py:948 input/views/purchasing.py:954
#: input/views/purchasing.py:960 input/views/purchasing.py:966
#: input/views/purchasing.py:972 input/views/purchasing.py:978
#: input/views/purchasing.py:985 input/views/purchasing.py:991
#: input/views/sales.py:284 input/views/sales.py:360 input/views/sales.py:366
#: input/views/sales.py:372 input/views/sales.py:378 input/views/sales.py:384
#: input/views/sales.py:393 input/views/sales.py:399 input/views/sales.py:405
#: input/views/sales.py:411 input/views/sales.py:417 input/views/sales.py:587
#: input/views/sales.py:630 input/views/sales.py:636 input/views/sales.py:642
#: input/views/sales.py:648 input/views/sales.py:654 input/views/sales.py:660
#: input/views/sales.py:666 input/views/sales.py:672 input/views/sales.py:679
#: input/views/sales.py:685 input/views/utils.py:445 input/views/utils.py:453
#: inventoryplanning/models.py:42 inventoryplanning/models.py:371
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:178
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1792
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2067
#: inventoryplanning/views.py:194 inventoryplanning/views.py:331
#: inventoryplanning/views.py:337 inventoryplanning/views.py:343
#: inventoryplanning/views.py:349 inventoryplanning/views.py:356
#: inventoryplanning/views.py:362 inventoryplanning/views.py:368
#: inventoryplanning/views.py:459 metrics/widget.py:57 output/models.py:40
#: output/views/buffer.py:112 output/views/buffer.py:129
#: output/views/buffer.py:135 output/views/buffer.py:141
#: output/views/buffer.py:147 output/views/buffer.py:153
#: output/views/buffer.py:159 output/views/buffer.py:165
#: output/views/buffer.py:171 output/views/buffer.py:178
#: output/views/buffer.py:184 output/views/demand.py:42
#: output/views/demand.py:265 output/views/operation.py:67
#: output/views/operation.py:181 output/views/operation.py:187
#: output/views/operation.py:193 output/views/operation.py:197
#: output/views/operation.py:203 output/views/operation.py:209
#: output/views/operation.py:217 output/views/operation.py:224
#: output/views/operation.py:230 output/views/operation.py:490
#: output/views/operation.py:500 output/views/operation.py:506
#: output/views/operation.py:512 output/views/operation.py:518
#: output/views/operation.py:523 output/views/operation.py:529
#: output/views/operation.py:537 output/views/operation.py:544
#: output/views/operation.py:550 output/views/operation.py:898
#: output/views/operation.py:908 output/views/operation.py:914
#: output/views/operation.py:920 output/views/operation.py:926
#: output/views/operation.py:931 output/views/operation.py:937
#: output/views/operation.py:945 output/views/operation.py:952
#: output/views/operation.py:958 output/views/pegging.py:54 output/widget.py:75
#: output/widget.py:154 output/widget.py:1219 output/widget.py:1275
#: output/widget.py:1333 output/widget.py:1451 quoting/views.py:64
#: wizard/templates/wizard/quickstart_forecast.html:56
#: wizard/templates/wizard/quickstart_production.html:391
msgid "item"
msgstr "对象"

#: archive/models.py:63 archive/models.py:93 archive/models.py:146
#: forecast/models.py:66 forecast/models.py:307 forecast/views.py:85
#: forecast/views.py:354 forecast/views.py:429 forecast/views.py:435
#: forecast/views.py:441 forecast/views.py:447 forecast/views.py:456
#: forecast/views.py:465 forecast/views.py:471 forecast/widget.py:398
#: input/models.py:157 input/models.py:278 input/models.py:530
#: input/models.py:682 input/models.py:1184 input/models.py:1317
#: input/models.py:1469 input/models.py:1689 input/models.py:2072
#: input/views/capacity.py:129 input/views/capacity.py:187
#: input/views/capacity.py:193 input/views/capacity.py:199
#: input/views/capacity.py:205 input/views/capacity.py:214
#: input/views/capacity.py:223 input/views/capacity.py:229
#: input/views/capacity.py:388 input/views/capacity.py:466
#: input/views/capacity.py:730 input/views/capacity.py:734
#: input/views/capacity.py:740 input/views/capacity.py:747
#: input/views/capacity.py:756 input/views/capacity.py:766
#: input/views/capacity.py:772 input/views/capacity.py:851
#: input/views/capacity.py:862 input/views/capacity.py:870
#: input/views/capacity.py:878 input/views/capacity.py:886
#: input/views/capacity.py:896 input/views/capacity.py:906
#: input/views/inventory.py:142 input/views/inventory.py:236
#: input/views/inventory.py:242 input/views/inventory.py:248
#: input/views/inventory.py:254 input/views/inventory.py:263
#: input/views/inventory.py:272 input/views/inventory.py:278
#: input/views/inventory.py:323 input/views/inventory.py:431
#: input/views/inventory.py:437 input/views/inventory.py:443
#: input/views/inventory.py:449 input/views/inventory.py:458
#: input/views/inventory.py:467 input/views/inventory.py:473
#: input/views/inventory.py:1233 input/views/inventory.py:1308
#: input/views/inventory.py:1620 input/views/inventory.py:1626
#: input/views/inventory.py:1632 input/views/inventory.py:1638
#: input/views/inventory.py:1647 input/views/inventory.py:1656
#: input/views/inventory.py:1662 input/views/manufacturing.py:320
#: input/views/manufacturing.py:715 input/views/manufacturing.py:1061
#: input/views/manufacturing.py:1362 input/views/manufacturing.py:1691
#: input/views/manufacturing.py:1697 input/views/manufacturing.py:1703
#: input/views/manufacturing.py:1709 input/views/manufacturing.py:1718
#: input/views/manufacturing.py:1727 input/views/manufacturing.py:1733
#: input/views/purchasing.py:138 input/views/purchasing.py:242
#: input/views/purchasing.py:248 input/views/purchasing.py:254
#: input/views/purchasing.py:260 input/views/purchasing.py:269
#: input/views/purchasing.py:278 input/views/purchasing.py:284
#: input/views/purchasing.py:387 input/views/purchasing.py:775
#: input/views/purchasing.py:998 input/views/purchasing.py:1004
#: input/views/purchasing.py:1010 input/views/purchasing.py:1016
#: input/views/purchasing.py:1025 input/views/purchasing.py:1034
#: input/views/purchasing.py:1040 input/views/sales.py:293
#: input/views/sales.py:424 input/views/sales.py:430 input/views/sales.py:436
#: input/views/sales.py:442 input/views/sales.py:451 input/views/sales.py:460
#: input/views/sales.py:466 input/views/sales.py:600 input/views/sales.py:692
#: input/views/sales.py:698 input/views/sales.py:704 input/views/sales.py:710
#: input/views/sales.py:719 input/views/sales.py:728 input/views/sales.py:734
#: input/views/utils.py:486 inventoryplanning/models.py:49
#: inventoryplanning/models.py:378
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:183
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1794
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2068
#: inventoryplanning/views.py:201 inventoryplanning/views.py:375
#: inventoryplanning/views.py:381 inventoryplanning/views.py:387
#: inventoryplanning/views.py:393 inventoryplanning/views.py:402
#: inventoryplanning/views.py:411 inventoryplanning/views.py:417
#: inventoryplanning/views.py:466 output/views/buffer.py:120
#: output/views/buffer.py:191 output/views/buffer.py:197
#: output/views/buffer.py:203 output/views/buffer.py:209
#: output/views/buffer.py:218 output/views/buffer.py:227
#: output/views/buffer.py:233 output/views/operation.py:58
#: output/views/operation.py:147 output/views/operation.py:153
#: output/views/operation.py:159 output/views/operation.py:165
#: output/views/operation.py:174 output/views/operation.py:554
#: output/views/operation.py:564 output/views/operation.py:570
#: output/views/operation.py:576 output/views/operation.py:582
#: output/views/operation.py:591 output/views/resource.py:129
#: output/views/resource.py:137 output/views/resource.py:143
#: output/views/resource.py:149 output/views/resource.py:155
#: output/widget.py:76 output/widget.py:155 quoting/views.py:71
#: wizard/templates/wizard/quickstart_forecast.html:68
#: wizard/templates/wizard/quickstart_production.html:403
msgid "location"
msgstr "地点"

#: archive/models.py:66 archive/models.py:91 forecast/views.py:410
#: forecast/views.py:1831 input/models.py:201 input/models.py:346
#: input/models.py:689 input/models.py:785 input/models.py:1229
#: input/models.py:1362 input/views/capacity.py:97 input/views/capacity.py:160
#: input/views/capacity.py:560 input/views/capacity.py:690
#: input/views/capacity.py:824 input/views/inventory.py:198
#: input/views/inventory.py:341 input/views/inventory.py:393
#: input/views/inventory.py:828 input/views/inventory.py:1427
#: input/views/inventory.py:1582 input/views/manufacturing.py:226
#: input/views/manufacturing.py:293 input/views/manufacturing.py:483
#: input/views/manufacturing.py:540 input/views/manufacturing.py:752
#: input/views/manufacturing.py:892 input/views/manufacturing.py:1003
#: input/views/manufacturing.py:1586 input/views/manufacturing.py:1653
#: input/views/purchasing.py:155 input/views/purchasing.py:204
#: input/views/purchasing.py:812 input/views/sales.py:184
#: input/views/sales.py:393 input/views/sales.py:654
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2047
#: inventoryplanning/views.py:356 inventoryplanning/views.py:488
#: inventoryplanning/views.py:1368 output/views/buffer.py:153
#: output/views/demand.py:60 output/views/demand.py:283
#: output/views/operation.py:133 output/views/operation.py:197
#: output/views/operation.py:518 output/views/operation.py:926
#: output/views/resource.py:99
msgid "cost"
msgstr "成本"

#: archive/models.py:69 input/models.py:546 input/models.py:2087
#: input/views/inventory.py:158 inventoryplanning/models.py:411
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2069
msgid "onhand"
msgstr "现有库存量"

#: archive/models.py:72 input/models.py:561 inventoryplanning/models.py:397
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:227
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1393
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1405
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1483
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2707
#: inventoryplanning/views.py:505 output/templates/output/buffer.html:175
#: output/templates/output/buffer.html:209
#: output/templates/output/buffer.html:307 output/views/buffer.py:253
msgid "safety stock"
msgstr "安全库存"

#: archive/models.py:88 archive/models.py:151 common/models.py:54
#: common/models.py:276 common/models.py:302 common/models.py:1407
#: common/models.py:1430 common/views.py:376 common/views.py:391
#: common/views.py:556 common/views.py:593 execute/models.py:37
#: execute/templates/commands/scheduletasks.html:7
#: execute/templates/commands/scheduletasks.html:55 execute/views.py:104
#: forecast/models.py:49 forecast/models.py:1018 forecast/views.py:71
#: forecast/views.py:145 forecast/views.py:1826 forecast/views.py:1838
#: forecast/views.py:1846 input/models.py:45 input/models.py:249
#: input/models.py:600 input/models.py:829 input/models.py:958
#: input/models.py:1080 input/models.py:1712 input/views/capacity.py:60
#: input/views/capacity.py:119 input/views/capacity.py:246
#: input/views/manufacturing.py:130 input/views/manufacturing.py:384
#: input/views/manufacturing.py:603 input/views/manufacturing.py:696
#: input/views/purchasing.py:70 input/views/sales.py:71
#: input/views/sales.py:122 input/views/sales.py:168 input/views/sales.py:277
#: inventoryplanning/models.py:211 inventoryplanning/views.py:116
#: inventoryplanning/views.py:1354 inventoryplanning/views.py:1376
#: output/models.py:19 output/models.py:43 output/views/constraint.py:102
#: output/views/kpi.py:32 output/views/problem.py:71 output/widget.py:74
#: output/widget.py:153 quoting/views.py:57 reportmanager/models.py:21
#: reportmanager/templates/reportmanager/reportmanager.html:176
#: reportmanager/templates/reportmanager/reportmanager.html:180
#: reportmanager/views.py:120
#: wizard/templates/wizard/quickstart_production.html:379
msgid "name"
msgstr "名称"

#: archive/models.py:94 forecast/models.py:60 forecast/models.py:315
#: forecast/views.py:92 forecast/views.py:345 forecast/views.py:478
#: forecast/views.py:484 forecast/views.py:490 forecast/views.py:496
#: forecast/views.py:505 forecast/views.py:511 forecast/widget.py:399
#: input/models.py:179 input/models.py:1463 input/views/sales.py:301
#: input/views/sales.py:473 input/views/sales.py:479 input/views/sales.py:485
#: input/views/sales.py:491 input/views/sales.py:500 input/views/sales.py:506
#: input/views/sales.py:594 input/views/sales.py:741 input/views/sales.py:747
#: input/views/sales.py:753 input/views/sales.py:759 input/views/sales.py:768
#: input/views/sales.py:774
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2103
#: output/widget.py:77 output/widget.py:156 quoting/views.py:78
#: wizard/templates/wizard/quickstart_forecast.html:80
#: wizard/templates/wizard/quickstart_production.html:415
msgid "customer"
msgstr "客户"

#: archive/models.py:95 archive/models.py:149 input/models.py:1472
#: input/models.py:1705 input/views/sales.py:309 output/widget.py:78
#: output/widget.py:157 quoting/views.py:86
msgid "due"
msgstr "交期"

#: archive/models.py:96 archive/models.py:118 common/models.py:307
#: common/models.py:989 execute/models.py:46
#: execute/templates/commands/scenario_copy.html:20 execute/views.py:116
#: input/models.py:1475 input/models.py:1582 input/views/capacity.py:607
#: input/views/inventory.py:822 input/views/inventory.py:1499
#: input/views/manufacturing.py:1430 input/views/purchasing.py:806
#: input/views/sales.py:307 input/views/sales.py:616
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:167
#: quoting/views.py:100
msgid "status"
msgstr "状态"

#: archive/models.py:97 forecast/models.py:78 forecast/views.py:101
#: input/models.py:36 input/models.py:92 input/models.py:292
#: input/models.py:437 input/models.py:766 input/models.py:871
#: input/models.py:965 input/models.py:1087 input/models.py:1237
#: input/models.py:1370 input/models.py:1496 input/views/capacity.py:93
#: input/views/capacity.py:292 input/views/capacity.py:545
#: input/views/inventory.py:342 input/views/inventory.py:1412
#: input/views/manufacturing.py:131 input/views/manufacturing.py:208
#: input/views/manufacturing.py:385 input/views/manufacturing.py:465
#: input/views/manufacturing.py:655 input/views/manufacturing.py:745
#: input/views/manufacturing.py:795 input/views/manufacturing.py:874
#: input/views/manufacturing.py:985 input/views/manufacturing.py:1571
#: input/views/purchasing.py:156 input/views/purchasing.py:934
#: input/views/sales.py:337 input/views/utils.py:458
#: inventoryplanning/models.py:331
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2043
#: inventoryplanning/views.py:149 output/views/operation.py:118
#: quoting/views.py:94
msgid "priority"
msgstr "优先级"

#: archive/models.py:98 archive/models.py:120 forecast/widget.py:401
#: input/models.py:924 input/models.py:1057 input/models.py:1493
#: input/models.py:1598 input/models.py:2006 input/models.py:2084
#: input/views/capacity.py:602 input/views/inventory.py:817
#: input/views/inventory.py:1469 input/views/manufacturing.py:120
#: input/views/manufacturing.py:374 input/views/manufacturing.py:1401
#: input/views/purchasing.py:801 input/views/sales.py:308
#: input/views/sales.py:605 input/views/utils.py:482
#: inventoryplanning/models.py:34
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:204
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2747
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2797
#: output/widget.py:1222 output/widget.py:1279 output/widget.py:1336
#: output/widget.py:1399 output/widget.py:1454 quoting/views.py:87
#: wizard/templates/wizard/quickstart_production.html:427
#: wizard/templates/wizard/quickstart_production.html:432
msgid "quantity"
msgstr "数量"

#: archive/models.py:99 input/models.py:1535 input/views/sales.py:325
msgid "delivery date"
msgstr "交货日期"

#: archive/models.py:101 input/models.py:1526 input/views/sales.py:315
msgid "planned quantity"
msgstr "已计划量"

#: archive/models.py:117 input/models.py:1576 input/models.py:2000
#: input/models.py:2079 input/views/capacity.py:438
#: input/views/inventory.py:766 input/views/inventory.py:1314
#: input/views/manufacturing.py:1334 input/views/purchasing.py:750
#: input/views/sales.py:569
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:151
msgid "reference"
msgstr "参考"

#: archive/models.py:119 common/models.py:673 common/models.py:919
#: common/models.py:992 common/views.py:424 common/views.py:540
#: forecast/models.py:1031 forecast/views.py:152 input/models.py:209
#: input/models.py:251 input/models.py:521 input/models.py:638
#: input/models.py:941 input/models.py:1590 input/views/capacity.py:143
#: input/views/capacity.py:505 input/views/capacity.py:633
#: input/views/capacity.py:666 input/views/capacity.py:797
#: input/views/inventory.py:159 input/views/inventory.py:174
#: input/views/inventory.py:369 input/views/inventory.py:921
#: input/views/inventory.py:1340 input/views/inventory.py:1372
#: input/views/inventory.py:1558 input/views/manufacturing.py:159
#: input/views/manufacturing.py:272 input/views/manufacturing.py:373
#: input/views/manufacturing.py:416 input/views/manufacturing.py:509
#: input/views/manufacturing.py:704 input/views/manufacturing.py:825
#: input/views/manufacturing.py:936 input/views/manufacturing.py:1530
#: input/views/manufacturing.py:1629 input/views/purchasing.py:180
#: input/views/purchasing.py:942 input/views/sales.py:188
#: input/views/sales.py:360 input/views/sales.py:630 input/views/utils.py:491
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:162
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2044
#: output/views/buffer.py:135 output/views/operation.py:83
#: output/views/pegging.py:50 output/views/resource.py:69 output/widget.py:1504
msgid "type"
msgstr "类型"

#: archive/models.py:122 common/models.py:1431 common/views.py:591
#: execute/templates/commands/createbuckets.html:12 forecast/models.py:321
#: input/models.py:85 input/models.py:1609 input/models.py:2014
#: input/views/capacity.py:580 input/views/inventory.py:1487
#: input/views/manufacturing.py:652 input/views/manufacturing.py:1377
#: input/views/sales.py:607
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:193
#: output/models.py:21 output/models.py:45 output/views/constraint.py:108
#: output/views/problem.py:77 output/widget.py:1337
msgid "start date"
msgstr "开始日期"

#: archive/models.py:125 common/models.py:1432 common/views.py:592
#: execute/templates/commands/createbuckets.html:18 forecast/models.py:322
#: input/models.py:87 input/models.py:1612 input/models.py:2016
#: input/views/capacity.py:585 input/views/inventory.py:1493
#: input/views/manufacturing.py:653 input/views/manufacturing.py:1382
#: input/views/sales.py:610
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:198
#: output/models.py:22 output/models.py:46 output/views/constraint.py:109
#: output/views/problem.py:78
msgid "end date"
msgstr "结束日期"

#: archive/models.py:128 forecast/views.py:112 input/models.py:395
#: input/models.py:431 input/models.py:907 input/models.py:1030
#: input/models.py:1627 input/views/capacity.py:390 input/views/capacity.py:393
#: input/views/capacity.py:473 input/views/capacity.py:487
#: input/views/capacity.py:493 input/views/capacity.py:499
#: input/views/capacity.py:505 input/views/capacity.py:510
#: input/views/capacity.py:515 input/views/capacity.py:520
#: input/views/capacity.py:525 input/views/capacity.py:530
#: input/views/capacity.py:535 input/views/capacity.py:540
#: input/views/capacity.py:545 input/views/capacity.py:550
#: input/views/capacity.py:555 input/views/capacity.py:560
#: input/views/capacity.py:565 input/views/capacity.py:570
#: input/views/capacity.py:575 input/views/inventory.py:1346
#: input/views/inventory.py:1354 input/views/inventory.py:1360
#: input/views/inventory.py:1366 input/views/inventory.py:1372
#: input/views/inventory.py:1377 input/views/inventory.py:1382
#: input/views/inventory.py:1387 input/views/inventory.py:1392
#: input/views/inventory.py:1397 input/views/inventory.py:1402
#: input/views/inventory.py:1407 input/views/inventory.py:1412
#: input/views/inventory.py:1417 input/views/inventory.py:1422
#: input/views/inventory.py:1427 input/views/inventory.py:1432
#: input/views/inventory.py:1437 input/views/inventory.py:1442
#: input/views/manufacturing.py:99 input/views/manufacturing.py:141
#: input/views/manufacturing.py:147 input/views/manufacturing.py:153
#: input/views/manufacturing.py:159 input/views/manufacturing.py:166
#: input/views/manufacturing.py:172 input/views/manufacturing.py:178
#: input/views/manufacturing.py:184 input/views/manufacturing.py:190
#: input/views/manufacturing.py:196 input/views/manufacturing.py:202
#: input/views/manufacturing.py:208 input/views/manufacturing.py:214
#: input/views/manufacturing.py:220 input/views/manufacturing.py:226
#: input/views/manufacturing.py:232 input/views/manufacturing.py:239
#: input/views/manufacturing.py:245 input/views/manufacturing.py:360
#: input/views/manufacturing.py:398 input/views/manufacturing.py:404
#: input/views/manufacturing.py:410 input/views/manufacturing.py:416
#: input/views/manufacturing.py:423 input/views/manufacturing.py:429
#: input/views/manufacturing.py:435 input/views/manufacturing.py:441
#: input/views/manufacturing.py:447 input/views/manufacturing.py:453
#: input/views/manufacturing.py:459 input/views/manufacturing.py:465
#: input/views/manufacturing.py:471 input/views/manufacturing.py:477
#: input/views/manufacturing.py:483 input/views/manufacturing.py:489
#: input/views/manufacturing.py:496 input/views/manufacturing.py:502
#: input/views/manufacturing.py:783 input/views/manufacturing.py:807
#: input/views/manufacturing.py:813 input/views/manufacturing.py:819
#: input/views/manufacturing.py:825 input/views/manufacturing.py:832
#: input/views/manufacturing.py:838 input/views/manufacturing.py:844
#: input/views/manufacturing.py:850 input/views/manufacturing.py:856
#: input/views/manufacturing.py:862 input/views/manufacturing.py:868
#: input/views/manufacturing.py:874 input/views/manufacturing.py:880
#: input/views/manufacturing.py:886 input/views/manufacturing.py:892
#: input/views/manufacturing.py:898 input/views/manufacturing.py:905
#: input/views/manufacturing.py:911 input/views/manufacturing.py:1063
#: input/views/manufacturing.py:1066 input/views/manufacturing.py:1370
#: input/views/manufacturing.py:1515 input/views/manufacturing.py:1520
#: input/views/manufacturing.py:1525 input/views/manufacturing.py:1530
#: input/views/manufacturing.py:1536 input/views/manufacturing.py:1541
#: input/views/manufacturing.py:1546 input/views/manufacturing.py:1551
#: input/views/manufacturing.py:1556 input/views/manufacturing.py:1561
#: input/views/manufacturing.py:1566 input/views/manufacturing.py:1571
#: input/views/manufacturing.py:1576 input/views/manufacturing.py:1581
#: input/views/manufacturing.py:1586 input/views/manufacturing.py:1591
#: input/views/manufacturing.py:1597 input/views/manufacturing.py:1602
#: input/views/utils.py:437 output/views/constraint.py:31
#: output/views/operation.py:49 output/views/pegging.py:42
#: output/widget.py:1396
msgid "operation"
msgstr "操作"

#: archive/models.py:129 common/models.py:58 forecast/views.py:403
#: forecast/views.py:456 forecast/views.py:496 input/models.py:282
#: input/models.py:1635 input/views/capacity.py:137 input/views/capacity.py:214
#: input/views/capacity.py:441 input/views/capacity.py:710
#: input/views/capacity.py:756 input/views/capacity.py:896
#: input/views/inventory.py:216 input/views/inventory.py:263
#: input/views/inventory.py:411 input/views/inventory.py:458
#: input/views/inventory.py:507 input/views/inventory.py:945
#: input/views/inventory.py:992 input/views/inventory.py:1041
#: input/views/inventory.py:1317 input/views/inventory.py:1600
#: input/views/inventory.py:1647 input/views/manufacturing.py:533
#: input/views/manufacturing.py:740 input/views/manufacturing.py:1489
#: input/views/manufacturing.py:1671 input/views/manufacturing.py:1718
#: input/views/purchasing.py:80 input/views/purchasing.py:222
#: input/views/purchasing.py:269 input/views/purchasing.py:978
#: input/views/purchasing.py:1025 input/views/purchasing.py:1065
#: input/views/sales.py:89 input/views/sales.py:133 input/views/sales.py:179
#: input/views/sales.py:340 input/views/sales.py:384 input/views/sales.py:451
#: input/views/sales.py:491 input/views/sales.py:672 input/views/sales.py:719
#: input/views/sales.py:759 inventoryplanning/views.py:349
#: inventoryplanning/views.py:402 output/models.py:18 output/models.py:42
#: output/views/buffer.py:171 output/views/buffer.py:218
#: output/views/constraint.py:105 output/views/demand.py:54
#: output/views/demand.py:277 output/views/operation.py:217
#: output/views/operation.py:537 output/views/operation.py:623
#: output/views/operation.py:945 output/views/problem.py:74
#: output/views/resource.py:181 quoting/views.py:96
msgid "owner"
msgstr "拥有者"

# "origin" translation must be different from "source" translation
#: archive/models.py:140 input/models.py:1327 input/models.py:1662
#: input/views/inventory.py:331 input/views/inventory.py:480
#: input/views/inventory.py:486 input/views/inventory.py:492
#: input/views/inventory.py:498 input/views/inventory.py:507
#: input/views/inventory.py:516 input/views/inventory.py:522
#: input/views/inventory.py:562 input/views/inventory.py:793
#: input/views/inventory.py:965 input/views/inventory.py:971
#: input/views/inventory.py:977 input/views/inventory.py:983
#: input/views/inventory.py:992 input/views/inventory.py:1001
#: input/views/inventory.py:1007 input/views/inventory.py:1455
#: input/views/inventory.py:1550
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:188
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2045
#: output/views/operation.py:962 output/views/operation.py:972
#: output/views/operation.py:978 output/views/operation.py:984
#: output/views/operation.py:990 output/views/operation.py:999
#: output/widget.py:1276 output/widget.py:1334
msgid "origin"
msgstr "转出地点"

#: archive/models.py:142 input/models.py:1671 input/views/inventory.py:561
#: input/views/inventory.py:800 input/views/inventory.py:1014
#: input/views/inventory.py:1020 input/views/inventory.py:1026
#: input/views/inventory.py:1032 input/views/inventory.py:1041
#: input/views/inventory.py:1050 input/views/inventory.py:1056
#: output/views/operation.py:1003 output/views/operation.py:1013
#: output/views/operation.py:1019 output/views/operation.py:1025
#: output/views/operation.py:1031 output/views/operation.py:1040
#: output/widget.py:1277 output/widget.py:1335
msgid "destination"
msgstr "转入地点"

#: archive/models.py:145 input/models.py:1165 input/models.py:1193
#: input/models.py:1681 input/views/inventory.py:1447
#: input/views/purchasing.py:146 input/views/purchasing.py:291
#: input/views/purchasing.py:297 input/views/purchasing.py:303
#: input/views/purchasing.py:309 input/views/purchasing.py:318
#: input/views/purchasing.py:324 input/views/purchasing.py:386
#: input/views/purchasing.py:783 input/views/purchasing.py:1047
#: input/views/purchasing.py:1053 input/views/purchasing.py:1059
#: input/views/purchasing.py:1065 input/views/purchasing.py:1074
#: input/views/purchasing.py:1080 output/views/operation.py:595
#: output/views/operation.py:605 output/views/operation.py:611
#: output/views/operation.py:617 output/views/operation.py:623
#: output/views/operation.py:630 output/views/operation.py:636
#: output/widget.py:1220 output/widget.py:1452
#: wizard/templates/wizard/quickstart_production.html:125
msgid "supplier"
msgstr "供应商"

#: archive/models.py:148 input/models.py:1698 input/views/sales.py:580
#: output/models.py:38 output/templates/output/demand_forecast.html:148
#: output/templates/output/demand_forecast.html:218
#: output/views/constraint.py:28 output/views/constraint.py:93
msgid "demand"
msgstr "需求"

#: common/admin.py:32 common/admin.py:43
msgid "Personal info"
msgstr "个人信息"

#: common/admin.py:35
msgid "password"
msgstr "密码"

#: common/admin.py:47
msgid "Permissions in this scenario"
msgstr "针对此场景的权限"

#: common/admin.py:50
msgid "Important dates"
msgstr "重要日期"

#: common/admin.py:62 common/admin.py:96 common/admin.py:138
#: common/admin.py:171 common/admin.py:191 common/adminforms.py:543
#: common/views.py:405 forecast/admin.py:76 forecast/admin.py:103
#: input/admin.py:72 input/admin.py:103 input/admin.py:154 input/admin.py:185
#: input/admin.py:221 input/admin.py:266 input/admin.py:307 input/admin.py:349
#: input/admin.py:426 input/admin.py:486 input/admin.py:507 input/admin.py:527
#: input/admin.py:547 input/admin.py:578 input/admin.py:646 input/admin.py:687
#: input/admin.py:728 input/admin.py:979 inventoryplanning/admin.py:68
#: inventoryplanning/admin.py:89 inventoryplanning/admin.py:123
#: reportmanager/admin.py:45
msgid "messages"
msgstr "消息"

#: common/admin.py:117
msgid "Invalid date: expecting YYYY-MM-DD HH:MM:SS"
msgstr "无效日期：支持格式为 YYYY-MM-DD HH:MM:SS"

#: common/adminforms.py:277 common/adminforms.py:306
#, python-brace-format
msgid "The {name} \"{obj}\" was added successfully."
msgstr "{name}\"{obj}\"添加成功。"

#: common/adminforms.py:279
msgid "You may edit it again below."
msgstr "您可以在下面再次编辑它."

#: common/adminforms.py:292
#, python-brace-format
msgid ""
"The {name} \"{obj}\" was added successfully. You may add another {name} "
"below."
msgstr "{name} \"{obj}\" 已经添加成功。你可以在下面添加其它的{name}。"

#: common/adminforms.py:410
#, python-brace-format
msgid ""
"The {name} \"{obj}\" was changed successfully. You may edit it again below."
msgstr "{name} \"{obj}\" 添加成功。你可以在下面再次编辑它。"

#: common/adminforms.py:425
#, python-brace-format
msgid ""
"The {name} \"{obj}\" was added successfully. You may edit it again below."
msgstr "{name} \"{obj}\" 已经添加成功。你可以在下面再次编辑它。"

#: common/adminforms.py:444
#, python-brace-format
msgid ""
"The {name} \"{obj}\" was changed successfully. You may add another {name} "
"below."
msgstr "{name} \"{obj}\" 已经成功进行变更。你可以在下面添加其它的{name}。"

#: common/adminforms.py:461
#, python-brace-format
msgid "The {name} \"{obj}\" was changed successfully."
msgstr "{name}\"{obj}\"修改成功。"

#: common/adminforms.py:574 reportmanager/views.py:590
#, python-format
msgid "The %(name)s \"%(obj)s\" was deleted successfully."
msgstr "%(name)s \"%(obj)s\" 删除成功。"

#: common/adminforms.py:663
#, python-format
msgid "Cannot delete %(name)s"
msgstr "无法删除 %(name)s"

#: common/adminforms.py:670
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗？"

#: common/api/views.py:40
msgid "REST API Help"
msgstr "REST API 帮助"

#: common/dataload.py:359 forecast/models.py:532
#, python-format
msgid "Skipping unknown field %(column)s"
msgstr "跳过未知字段 %(column)s"

#: common/dataload.py:377 forecast/models.py:563
#, python-format
msgid "Some keys were missing: %(keys)s"
msgstr "某些键缺失：%(keys)s"

#: common/dataload.py:448
msgid "Key fields not unique"
msgstr "关键字段不唯一"

#: common/dataload.py:517 forecast/models.py:671
#, python-format
msgid ""
"%(rows)d data rows, changed %(changed)d and added %(added)d records, "
"%(errors)d errors, %(warnings)d warnings"
msgstr ""
"%(rows)d 数据行，修改 %(changed)d 和添加 %(added)d 的记录，%(errors)d 错误, "
"%(warnings)d warnings"

#: common/dataload.py:573 common/dataload.py:582
msgid "Select a valid choice. That choice is not one of the available choices."
msgstr "选择一个有效的选项： 该选择不在可用的选项中。"

#: common/menu.py:93
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: common/menu.py:102
msgid "REST API help"
msgstr "REST API 帮助"

#: common/menu.py:112
msgid "frePPLe website"
msgstr "frePPLe 网站"

#: common/menu.py:117
msgid "About frePPLe"
msgstr "关于frePPLe"

#: common/models.py:54 forecast/models.py:1018 input/models.py:829
#: input/models.py:1579
msgid "Unique identifier"
msgstr "唯一标识符"

#: common/models.py:62 input/models.py:1639
msgid "Hierarchical parent"
msgstr "父类"

# Translation for "source" and "origin" must be different
#: common/models.py:255 common/views.py:398 common/views.py:563
#: common/views.py:594 execute/views.py:1115 forecast/views.py:130
#: forecast/views.py:166 forecast/views.py:416 forecast/views.py:465
#: forecast/views.py:505 input/views/capacity.py:65 input/views/capacity.py:171
#: input/views/capacity.py:223 input/views/capacity.py:251
#: input/views/capacity.py:293 input/views/capacity.py:570
#: input/views/capacity.py:717 input/views/capacity.py:766
#: input/views/capacity.py:906 input/views/inventory.py:169
#: input/views/inventory.py:223 input/views/inventory.py:272
#: input/views/inventory.py:364 input/views/inventory.py:418
#: input/views/inventory.py:467 input/views/inventory.py:516
#: input/views/inventory.py:909 input/views/inventory.py:952
#: input/views/inventory.py:1001 input/views/inventory.py:1050
#: input/views/inventory.py:1437 input/views/inventory.py:1607
#: input/views/inventory.py:1656 input/views/manufacturing.py:136
#: input/views/manufacturing.py:239 input/views/manufacturing.py:389
#: input/views/manufacturing.py:496 input/views/manufacturing.py:558
#: input/views/manufacturing.py:612 input/views/manufacturing.py:666
#: input/views/manufacturing.py:756 input/views/manufacturing.py:802
#: input/views/manufacturing.py:905 input/views/manufacturing.py:1016
#: input/views/manufacturing.py:1511 input/views/manufacturing.py:1597
#: input/views/manufacturing.py:1678 input/views/manufacturing.py:1727
#: input/views/purchasing.py:86 input/views/purchasing.py:175
#: input/views/purchasing.py:229 input/views/purchasing.py:278
#: input/views/purchasing.py:318 input/views/purchasing.py:880
#: input/views/purchasing.py:985 input/views/purchasing.py:1034
#: input/views/purchasing.py:1074 input/views/sales.py:94
#: input/views/sales.py:138 input/views/sales.py:190 input/views/sales.py:355
#: input/views/sales.py:411 input/views/sales.py:460 input/views/sales.py:500
#: input/views/sales.py:679 input/views/sales.py:728 input/views/sales.py:768
#: inventoryplanning/views.py:124 inventoryplanning/views.py:162
#: inventoryplanning/views.py:326 inventoryplanning/views.py:362
#: inventoryplanning/views.py:411 output/views/buffer.py:178
#: output/views/buffer.py:227 output/views/demand.py:63
#: output/views/demand.py:284 output/views/operation.py:139
#: output/views/operation.py:224 output/views/operation.py:544
#: output/views/operation.py:630 output/views/operation.py:952
#: reportmanager/views.py:131
msgid "source"
msgstr "源"

#: common/models.py:258 common/models.py:389 common/models.py:705
#: common/report.py:396 execute/templates/commands/emailreport.html:19
#: execute/templates/commands/scenario_copy.html:31
#: execute/templates/commands/uploadreport.html:19 execute/views.py:1121
#: forecast/views.py:422 forecast/views.py:471 forecast/views.py:511
#: input/views/capacity.py:229 input/views/capacity.py:575
#: input/views/capacity.py:723 input/views/capacity.py:772
#: input/views/inventory.py:229 input/views/inventory.py:278
#: input/views/inventory.py:424 input/views/inventory.py:473
#: input/views/inventory.py:522 input/views/inventory.py:958
#: input/views/inventory.py:1007 input/views/inventory.py:1056
#: input/views/inventory.py:1442 input/views/inventory.py:1613
#: input/views/inventory.py:1662 input/views/manufacturing.py:245
#: input/views/manufacturing.py:502 input/views/manufacturing.py:564
#: input/views/manufacturing.py:911 input/views/manufacturing.py:1022
#: input/views/manufacturing.py:1602 input/views/manufacturing.py:1684
#: input/views/manufacturing.py:1733 input/views/purchasing.py:235
#: input/views/purchasing.py:284 input/views/purchasing.py:324
#: input/views/purchasing.py:991 input/views/purchasing.py:1040
#: input/views/purchasing.py:1080 input/views/sales.py:417
#: input/views/sales.py:466 input/views/sales.py:506 input/views/sales.py:685
#: input/views/sales.py:734 input/views/sales.py:774
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:215
#: inventoryplanning/views.py:368 inventoryplanning/views.py:417
#: output/views/buffer.py:184 output/views/buffer.py:233
#: output/views/operation.py:174 output/views/operation.py:230
#: output/views/operation.py:550 output/views/operation.py:591
#: output/views/operation.py:636 output/views/operation.py:958
#: output/views/operation.py:999 output/views/operation.py:1040
msgid "last modified"
msgstr "最后的修改"

#: common/models.py:277 common/report.py:2171 common/report.py:2296
#: common/views.py:396 execute/management/commands/importworkbook.py:208
#: execute/views.py:1278 input/models.py:90 input/views/manufacturing.py:654
#: inventoryplanning/models.py:330
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:209
#: inventoryplanning/views.py:160 output/views/kpi.py:35
msgid "value"
msgstr "值"

#: common/models.py:279 common/models.py:304 common/models.py:1409
#: common/views.py:397 common/views.py:561 forecast/models.py:51
#: forecast/models.py:1028 forecast/views.py:97 forecast/views.py:151
#: forecast/views.py:385 forecast/views.py:429 forecast/views.py:478
#: forecast/views.py:1827 forecast/views.py:1839 forecast/views.py:1847
#: input/models.py:47 input/models.py:135 input/models.py:165
#: input/models.py:192 input/models.py:259 input/models.py:512
#: input/models.py:629 input/models.py:1143 input/models.py:1454
#: input/views/capacity.py:124 input/views/capacity.py:187
#: input/views/capacity.py:487 input/views/capacity.py:674
#: input/views/capacity.py:730 input/views/capacity.py:779
#: input/views/capacity.py:862 input/views/inventory.py:137
#: input/views/inventory.py:180 input/views/inventory.py:236
#: input/views/inventory.py:375 input/views/inventory.py:431
#: input/views/inventory.py:480 input/views/inventory.py:927
#: input/views/inventory.py:965 input/views/inventory.py:1014
#: input/views/inventory.py:1354 input/views/inventory.py:1564
#: input/views/inventory.py:1620 input/views/manufacturing.py:141
#: input/views/manufacturing.py:254 input/views/manufacturing.py:398
#: input/views/manufacturing.py:515 input/views/manufacturing.py:608
#: input/views/manufacturing.py:701 input/views/manufacturing.py:807
#: input/views/manufacturing.py:918 input/views/manufacturing.py:1515
#: input/views/manufacturing.py:1635 input/views/manufacturing.py:1691
#: input/views/purchasing.py:75 input/views/purchasing.py:186
#: input/views/purchasing.py:242 input/views/purchasing.py:291
#: input/views/purchasing.py:948 input/views/purchasing.py:998
#: input/views/purchasing.py:1047 input/views/sales.py:77
#: input/views/sales.py:128 input/views/sales.py:174 input/views/sales.py:326
#: input/views/sales.py:366 input/views/sales.py:424 input/views/sales.py:473
#: input/views/sales.py:636 input/views/sales.py:692 input/views/sales.py:741
#: input/views/utils.py:453 inventoryplanning/models.py:213
#: inventoryplanning/models.py:328 inventoryplanning/views.py:121
#: inventoryplanning/views.py:161 inventoryplanning/views.py:331
#: inventoryplanning/views.py:375 inventoryplanning/views.py:549
#: inventoryplanning/views.py:1358 inventoryplanning/views.py:1382
#: output/models.py:20 output/models.py:44 output/views/buffer.py:129
#: output/views/buffer.py:191 output/views/constraint.py:107
#: output/views/demand.py:49 output/views/demand.py:272
#: output/views/operation.py:75 output/views/operation.py:147
#: output/views/operation.py:181 output/views/operation.py:500
#: output/views/operation.py:564 output/views/operation.py:605
#: output/views/operation.py:908 output/views/operation.py:972
#: output/views/operation.py:1013 output/views/problem.py:76
#: output/views/resource.py:48 output/views/resource.py:137 quoting/views.py:83
#: reportmanager/models.py:24
#: reportmanager/templates/reportmanager/reportmanager.html:186
#: reportmanager/templates/reportmanager/reportmanager.html:190
#: reportmanager/views.py:121
msgid "description"
msgstr "描述"

#: common/models.py:287
msgid "parameter"
msgstr "参数"

#: common/models.py:288 common/views.py:381
msgid "parameters"
msgstr "参数"

#: common/models.py:299 output/models.py:71
#: output/templates/output/resource.html:278
msgid "free"
msgstr "免费"

#: common/models.py:299
msgid "in use"
msgstr "使用中"

#: common/models.py:299
msgid "busy"
msgstr "运行中"

#: common/models.py:309
msgid "last refreshed"
msgstr "最后刷新"

#: common/models.py:353
msgid "scenarios"
msgstr "场景"

#: common/models.py:354 common/report.py:1000 common/report.py:1068
#: common/report.py:1084 common/report.py:1101 common/report.py:3050
#: common/report.py:3409 execute/templates/commands/scenario_copy.html:15
msgid "scenario"
msgstr "场景"

#: common/models.py:360
msgid "Detect automatically"
msgstr "自动检索"

#: common/models.py:363 common/templates/common/preferences.html:52
#: common/views.py:136
msgid "language"
msgstr "语言"

#: common/models.py:366 common/templates/common/preferences.html:81
msgid "theme"
msgstr "主题"

#: common/models.py:372 common/templates/common/preferences.html:71
msgid "page size"
msgstr "页面大小"

#: common/models.py:550 common/models.py:637 common/models.py:698
#: common/models.py:916 common/models.py:987 common/views.py:418
#: execute/models.py:51 execute/views.py:141 reportmanager/models.py:28
#: reportmanager/views.py:126
msgid "user"
msgstr "用户"

#: common/models.py:551 common/views.py:326
msgid "users"
msgstr "用户"

#: common/models.py:665 execute/templates/commands/scheduletasks.html:98
#: execute/templates/commands/scheduletasks.html:163
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: common/models.py:666 common/templates/admin/edit_inline/tabular.html:41
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: common/models.py:667 common/templates/admin/submit_line.html:12
#: execute/templates/commands/scheduletasks.html:41
#: execute/templates/commands/scheduletasks.html:89
#: execute/templates/commands/scheduletasks.html:191
#: reportmanager/templates/reportmanager/reportmanager.html:168
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: common/models.py:668 common/models.py:770 common/models.py:985
#: common/views.py:448
msgid "comment"
msgstr "评论"

#: common/models.py:677
msgid "content type"
msgstr "内容类型"

#: common/models.py:681
msgid "object repr"
msgstr "对象表示"

#: common/models.py:682 common/views.py:434
msgid "object id"
msgstr "对象id"

#: common/models.py:684 execute/models.py:47 execute/views.py:131
msgid "message"
msgstr "讯息"

#: common/models.py:771
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2523
msgid "comments"
msgstr "评论"

#: common/models.py:1404 input/models.py:621
#: input/templates/input/operationplanreport.html:243
msgid "day"
msgstr "日"

#: common/models.py:1404 input/models.py:622
#: input/templates/input/operationplanreport.html:242
msgid "week"
msgstr "周"

#: common/models.py:1404 input/models.py:623
#: input/templates/input/operationplanreport.html:241
msgid "month"
msgstr "月"

#: common/models.py:1404
msgid "quarter"
msgstr "季度"

#: common/models.py:1404
msgid "year"
msgstr "年"

#: common/models.py:1412 common/views.py:562
msgid "level"
msgstr "级别"

#: common/models.py:1412
msgid "Higher values indicate more granular time buckets"
msgstr "值越大表示更小的日期类型"

#: common/models.py:1419 common/models.py:1428 common/report.py:3006
#: common/report.py:3344 common/views.py:586 forecast/models.py:352
#: forecast/models.py:465
msgid "bucket"
msgstr "日期类型"

#: common/models.py:1420 common/views.py:548 input/models.py:620
#: input/models.py:621 input/models.py:622 input/models.py:623
msgid "buckets"
msgstr "日期类型"

#: common/models.py:1447
msgid "bucket date"
msgstr "时间表"

#: common/models.py:1448
#: common/templates/admin/common/bucket/change_form.html:13 common/views.py:569
msgid "bucket dates"
msgstr "时间表"

#: common/report.py:446
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:279
msgid "No"
msgstr "否"

#: common/report.py:446
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:278
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: common/report.py:1674
#, python-format
msgid "%(title)s for %(entity)s"
msgstr "%(entity)s的%(title)s"

#: common/report.py:1870 common/report.py:1907 common/report.py:1959
#, python-format
msgid "Can't find %s"
msgstr "找不到%s"

#: common/report.py:1892
#, python-format
msgid "Can't copy %s"
msgstr "无法复制%s"

#: common/report.py:2096
#, python-format
msgid "Erasing data from %(model)s"
msgstr "在 %(model)s 删除数据"

#: common/report.py:2115 common/report.py:2234
msgid "Invalid upload request"
msgstr "无效的上传请求"

#: common/report.py:2168 common/report.py:2293
#: execute/management/commands/importworkbook.py:205 execute/views.py:1275
msgid "worksheet"
msgstr "工作表"

#: common/report.py:2169 common/report.py:2294
#: execute/management/commands/importworkbook.py:206 execute/views.py:1276
msgid "row"
msgstr "行"

#: common/report.py:2170 common/report.py:2295
#: execute/management/commands/importworkbook.py:207 execute/views.py:1277
msgid "field"
msgstr "字段"

#: common/report.py:2172 common/report.py:2183 common/report.py:2297
#: common/report.py:2308 execute/management/commands/importworkbook.py:209
#: execute/management/commands/importworkbook.py:228 execute/views.py:1279
#: execute/views.py:1290
msgid "error"
msgstr "错误"

#: common/report.py:3021 common/report.py:3174 common/report.py:3230
#: common/report.py:3383
msgid "title"
msgstr "标题"

#: common/report.py:3036 common/report.py:3400 forecast/models.py:359
#: forecast/models.py:472
msgid "data field"
msgstr "数据字段"

#: common/templates/404.html:4 common/templates/404.html:8 common/views.py:105
msgid "Page not found"
msgstr "页面没有找到"

#: common/templates/404.html:9
msgid "We're sorry, but the requested page could not be found."
msgstr "很抱歉，请求页面无法找到。"

#: common/templates/500.html:4
msgid "Server error (500)"
msgstr "服务器错误(500)"

#: common/templates/500.html:7
msgid "Server Error <em>(500)</em>"
msgstr "服务器错误 <em>(500)</em>"

#: common/templates/admin/base_site_grid.html:9
#: common/templates/admin/base_site_gridpivot.html:9
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: common/templates/admin/base_site_grid.html:98
#: common/templates/admin/base_site_gridpivot.html:107
msgid "Warning: no data found"
msgstr "警告: 找不到数据"

#: common/templates/admin/base_site_grid.html:102
#: common/templates/admin/base_site_gridpivot.html:111 execute/views.py:661
#: execute/views.py:682 execute/views.py:890
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: common/templates/admin/base_site_grid.html:213
#: common/templates/admin/base_site_gridpivot.html:50
msgid "Error: Missing time buckets or bucket dates"
msgstr "错误: 没有定义时间表"

#: common/templates/admin/base_site_grid.html:296
#: common/templates/admin/base_site_gridpivot.html:185
#: common/templates/admin/submit_line.html:4
#: common/templates/common/comments.html:34
#: common/templates/common/preferences.html:133
#: execute/templates/commands/scheduletasks.html:37
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2491
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: common/templates/admin/base_site_grid.html:296
#: common/templates/admin/base_site_gridpivot.html:185
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2491
msgid "save changes"
msgstr "保存更改"

#: common/templates/admin/base_site_grid.html:297
#: common/templates/admin/base_site_gridpivot.html:186
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2492
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: common/templates/admin/base_site_grid.html:297
#: common/templates/admin/base_site_gridpivot.html:186
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2492
msgid "undo changes"
msgstr "撤销更改"

#: common/templates/admin/base_site_grid.html:303
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2499
msgid "select action"
msgstr "选择动作"

#: common/templates/admin/base_site_grid.html:317
#: common/templates/admin/base_site_grid.html:320
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2434
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2440
msgid "no segment"
msgstr "没有段"

#: common/templates/admin/base_site_grid.html:350
msgid "Create new object"
msgstr "创建新对象"

#: common/templates/admin/base_site_grid.html:351
msgid "Copy selected objects"
msgstr "复制所选的对象"

#: common/templates/admin/base_site_grid.html:352
msgid "Delete selected objects"
msgstr "删除所选的对象"

#: common/templates/admin/base_site_grid.html:353
#: common/templates/index.html:41
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2476
msgid "Configure time buckets"
msgstr "配置日期类型"

#: common/templates/admin/base_site_grid.html:354
#: common/templates/admin/base_site_gridpivot.html:226
msgid "Import CSV or Excel file"
msgstr "导入CSV或Excel文件"

#: common/templates/admin/base_site_grid.html:355
#: common/templates/admin/base_site_gridpivot.html:230
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2477
msgid "export as CSV or Excel file"
msgstr "导出为CSV或Excel文件"

#: common/templates/admin/base_site_grid.html:356
#: common/templates/admin/base_site_gridpivot.html:233
#: common/templates/index.html:46
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2478
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2599
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2654
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2694
#: output/templates/output/pegging.html:283
msgid "customize"
msgstr "定制用户界面"

#: common/templates/admin/base_site_grid.html:357
#: common/templates/common/comments.html:17
#: common/templates/common/follower.html:20
#: common/templates/common/inbox.html:71 common/templates/index.html:52
#: executesql/templates/executesql/executesql.html:115 menu.py:30
msgid "help"
msgstr "帮助"

#: common/templates/admin/base_site_gridpivot.html:193
#: input/templates/input/operationplanreport.html:224
msgid "display table"
msgstr "显示表"

#: common/templates/admin/base_site_gridpivot.html:196
msgid "display graph"
msgstr "显示图标"

#: common/templates/admin/base_site_gridpivot.html:221
msgid "configure time buckets"
msgstr "配置时间表"

#: common/templates/admin/base_site_gridpivot.html:236
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: common/templates/admin/base_site_nav.html:62
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: common/templates/admin/base_site_nav.html:105
msgid "preferences"
msgstr "首选项"

#: common/templates/admin/base_site_nav.html:106
msgid "Log out"
msgstr "注销"

#: common/templates/admin/change_form.html:91
#: common/templates/admin/login.html:109
#: common/templates/auth/change_password.html:18
msgid "Please correct the error below."
msgstr "请更正下列错误。"

#: common/templates/admin/change_form.html:92
#: common/templates/admin/login.html:110
#: common/templates/auth/change_password.html:19
msgid "Please correct the errors below."
msgstr "请更正下列错误。"

#: common/templates/admin/delete_confirmation.html:11
#, python-format
msgid ""
"Deleting the %(object_name)s '%(escaped_object)s' would result in deleting "
"related objects, but your account doesn't have permission to delete the "
"following types of objects:"
msgstr ""
"删除 %(object_name)s  '%(escaped_object)s' 会导致删除相关的对象，但你的帐号无"
"权删除下列类型的对象："

#: common/templates/admin/delete_confirmation.html:18
#, python-format
msgid ""
"Deleting the %(object_name)s '%(escaped_object)s' would require deleting the "
"following protected related objects:"
msgstr ""
"要删除 %(object_name)s '%(escaped_object)s', 将要求删除以下受保护的相关对象:"

#: common/templates/admin/delete_confirmation.html:25
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you want to delete the %(object_name)s \"%(escaped_object)s\"? "
"All of the following related items will be deleted:"
msgstr ""
"你确认想要删除 %(object_name)s \"%(escaped_object)s\"？ 下列所有相关的项目都"
"将被删除："

#: common/templates/admin/delete_confirmation.html:27
msgid "Objects"
msgstr "对象"

#: common/templates/admin/delete_confirmation.html:34
msgid "Yes, I'm sure"
msgstr "是的，我确定"

#: common/templates/admin/delete_confirmation.html:35
msgid "No, take me back"
msgstr "不，返回"

#: common/templates/admin/edit_inline/tabular.html:26
msgid "Delete?"
msgstr "删除？"

#: common/templates/admin/edit_inline/tabular.html:45
msgid "View on site"
msgstr "在站点上查看"

#: common/templates/admin/edit_inline/tabular.html:138
#, python-format
msgid "Add another %(verbose_name)s"
msgstr "添加另一个 %(verbose_name)s"

#: common/templates/admin/edit_inline/tabular.html:141
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: common/templates/admin/login.html:85
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: common/templates/admin/login.html:90
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: common/templates/admin/login.html:100
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码吗？"

#: common/templates/admin/login.html:127
msgid ""
"The user \"admin\" has password \"admin\".<br>\n"
"We suggest changing this password."
msgstr ""
"用户\"admin”的密码是 \"admin”。<br/>\n"
"建议更改密码。"

#: common/templates/admin/submit_line.html:5
msgid "Save as new"
msgstr "保存为新的"

#: common/templates/admin/submit_line.html:6
msgid "Save and add another"
msgstr "保存并增加另一个"

#: common/templates/admin/submit_line.html:7
msgid "Save and continue editing"
msgstr "保存并继续编辑"

#: common/templates/admin/subtemplate_inventorystatus.html:127
#: inventoryplanning/models.py:414
msgid "onhand at lead time"
msgstr "交货期末库存"

#: common/templates/admin/subtemplate_inventorystatus.html:160
msgid "current onhand"
msgstr "当前库存"

#: common/templates/admin/subtemplate_timebuckets.html:8
msgid "time buckets"
msgstr "时间表"

#: common/templates/admin/subtemplate_timebuckets.html:18
msgid "bucket size"
msgstr "日期范围"

#: common/templates/admin/subtemplate_timebuckets.html:35
#: common/templates/admin/subtemplate_timebuckets.html:56
msgid "from"
msgstr "从"

#: common/templates/admin/subtemplate_timebuckets.html:62
#: common/templates/admin/subtemplate_timebuckets.html:68
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2741
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2774
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2825
#: output/templates/output/buffer.html:182 output/views/resource.py:259
#: output/views/resource.py:261 wizard/views.py:2690
msgid "days"
msgstr "天"

#: common/templates/admin/subtemplate_timebuckets.html:63
#: common/templates/admin/subtemplate_timebuckets.html:69
#: output/views/resource.py:257 wizard/views.py:2691
msgid "weeks"
msgstr "周"

#: common/templates/admin/subtemplate_timebuckets.html:64
#: common/templates/admin/subtemplate_timebuckets.html:70 wizard/views.py:2692
#: wizard/views.py:2696
msgid "months"
msgstr "月"

#: common/templates/admin/subtemplate_timebuckets.html:80 execute/views.py:799
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: common/templates/admin/subtemplate_timebuckets.html:81
#: executesql/templates/executesql/executesql.html:110
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: common/templates/auth/change_password.html:22
#, python-format
msgid "Enter a new password for the user <strong>%(username)s</strong>."
msgstr "为用户 <strong>%(username)s</strong> 输入一个新的密码。"

#: common/templates/auth/change_password.html:48
#: common/templates/common/preferences.html:113 common/views.py:145
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: common/templates/common/inbox.html:82
msgid "All"
msgstr "全部"

#: common/templates/common/preferences.html:75
msgid "Number of records per page"
msgstr "每页的记录数"

#: common/templates/common/preferences.html:116
#: common/templates/registration/password_change_form.html:21
#: common/views.py:147
msgid "Old password"
msgstr "旧密码"

#: common/templates/common/preferences.html:117
#: common/templates/registration/password_change_form.html:23
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: common/templates/common/preferences.html:118 common/views.py:161
msgid "New password confirmation"
msgstr "新密码确认"

#: common/templates/index.html:97 execute/templates/execute/execute.html:38
msgid "failed"
msgstr "失败"

#: common/templates/registration/password_change_done.html:8
#: common/templates/registration/password_change_form.html:9
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: common/templates/registration/password_change_done.html:8
#: common/templates/registration/password_change_form.html:9
#: common/templates/registration/password_change_form.html:11
#: common/templates/registration/password_change_form.html:15
msgid "Password change"
msgstr "密码修改"

#: common/templates/registration/password_change_done.html:10
#: common/templates/registration/password_change_done.html:13
msgid "Password change successful"
msgstr "密码更改成功"

#: common/templates/registration/password_change_done.html:14
msgid "Your password was changed."
msgstr "你的密码已修改。"

#: common/templates/registration/password_change_form.html:17
msgid ""
"Please enter your old password, for security's sake, and then enter your new "
"password twice so we can verify you typed it in correctly."
msgstr ""
"请输入你的旧密码，为了安全起见，接着要输入两遍新密码，以便我们校验你输入的是"
"否正确。"

#: common/templates/registration/password_change_form.html:25
msgid "Confirm password:"
msgstr "确认密码："

#: common/templates/registration/password_change_form.html:26
msgid "Change my password"
msgstr "修改我的密码"

#: common/templates/rest_framework/api.html:49
#, python-format
msgid "Make a GET request to read %(model)s object(s)"
msgstr "发出一个GET请求来读 %(model)s object(s)"

#: common/templates/rest_framework/api.html:58
#: common/templates/rest_framework/api.html:59
#: common/templates/rest_framework/api.html:64
#: common/templates/rest_framework/api.html:85
#: common/templates/rest_framework/api.html:86
#: common/templates/rest_framework/api.html:114
#: common/templates/rest_framework/api.html:115
#: common/templates/rest_framework/api.html:140
#: common/templates/rest_framework/api.html:141
#: common/templates/rest_framework/api.html:165
#: common/templates/rest_framework/api.html:166
#: common/templates/rest_framework/api.html:191
#: common/templates/rest_framework/api.html:192
#: common/templates/rest_framework/api.html:197
#: common/templates/rest_framework/api.html:198
#: common/templates/rest_framework/api.html:222
#: common/templates/rest_framework/api.html:223
#, python-format
msgid "%(http_method)s request"
msgstr "%(http_method)s 请求"

#: common/templates/rest_framework/api.html:77
#, python-format
msgid "Make an OPTIONS request to see all fields on the %(model)s object"
msgstr "发送一个带选项的请求来查看%(model)s 对象上的所有字段"

#: common/templates/rest_framework/api.html:102
#, python-format
msgid "Make a POST request using a HTML form to create a new %(model)s object"
msgstr "发送一个POST请求使用HTML表单来创建一个新的 %(model)s 对象"

#: common/templates/rest_framework/api.html:129
#, python-format
msgid "Make a POST request in raw format to create a new %(model)s object"
msgstr "发送一个POST请求以RAW格式来创建一个新的 %(model)s 对象"

#: common/templates/rest_framework/api.html:155
#, python-format
msgid "Make a PUT request using a HTML form to update one %(model)s object"
msgstr "发送一个PUT请求使用一个HTML表单来更新一个 %(model)s 对象"

#: common/templates/rest_framework/api.html:179
#, python-format
msgid ""
"Make a PUT or PATCH request in raw format to update one or more existing "
"%(model)s objects"
msgstr "发送一个PUT或PATCH 请求的原始格来更新现有或更多的 %(model)s 对象"

#: common/templates/rest_framework/api.html:214
#, python-format
msgid ""
"Make a DELETE request to delete one or more existing %(model)s objects "
"(requires filtering)"
msgstr "发送一个DELETE请求删除一个或多个现有的 %(model)s 对象(需要过滤)"

#: common/templates/rest_framework/index.html:17
#, python-format
msgid ""
"This page helps developers to learn and experiment with the\n"
"<a style=\"text-decoration:underline\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" "
"href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Representational_state_transfer\">REST</"
"a>\n"
"API of frePPLe.<br>\n"
"This API allows your application to exchange information with frePPLe.<br>\n"
"<br>\n"
"The \"list API\" link takes you to the object list page.<br>\n"
"And the \"detail API\" link takes you to a specific object when you enter "
"the object's primary key.<br>\n"
"In these pages you will be able to perform HTTP requests with methods GET, "
"POST, OPTIONS, PUT, PATCH and DELETE.<br>\n"
"The results can be shown in JSON format or as HTML in your browser.<br>\n"
"<br>\n"
"Using tools like 'wget' or 'curl' you can access the API from the command "
"line.<br>\n"
"For instance, to return the list of all sales orders in JSON format:"
"<br><br>\n"
"<div style=\"margin-left:20px\">\n"
"Using <a style=\"text-decoration:underline\" href=\"https://en.wikipedia.org/"
"wiki/Basic_access_authentication\" target=\"_blank\">basic authentication</"
"a>:<br>\n"
"<div class=\"well well-sm\" style=\"margin-top:5px\">\n"
"wget --http-user=%(username)s --http-password=PASSWORD http://127.0.0.1:8000/"
"api/input/demand/<br><br>\n"
"curl -u %(username)s:PASSWORD http://127.0.0.1:8000/api/input/demand/\n"
"</div>\n"
"Using <a style=\"text-decoration:underline\" href=\"https://jwt.io/\" target="
"\"_blank\">JSON Web Token authentication</a> valid for the next <input id="
"\"jwt\" type=\"number\" value=\"%(exp)s\" min=\"0\" step=\"1\" style="
"\"width:4em\"/>  days:<br>\n"
"<div class=\"well well-sm\" style=\"margin-top:5px\">\n"
"wget --header 'Authorization: Bearer %(token)s' http://127.0.0.1:8000/api/"
"input/demand/<br><br>\n"
"curl -H 'Accept: application/json' --header 'Authorization: Bearer "
"%(token)s' http://127.0.0.1:8000/api/input/demand/\n"
"</div>\n"
"</div>\n"
msgstr ""
"此页帮助开发人员学习和实验frePPLe的\n"
"<a style=“text-decoration:underline” target=“_blank” href=“https://en."
"wikipedia.org/wiki/Representational_state_transfer”>REST</a>\n"
"API。<br>\n"
"该API允许应用程序与frePPLe交换信息是有效的和直接的方式。<br>\n"
"<br>\n"
"这个“列表的API”链接将带您到对象列表的页面。<br>\n"
"同时这个“详细的API”链接将带您到一个特定的对象，当你进入对象的主键<br>\n"
"在这些页面中您将能够使用的HTTP请求方法有 GET，POST，OPTIONS，PUT，PATCH 和 "
"DELETE。<br>\n"
"结果可以以JSON格式显示或直接在您的浏览器中直接以网页（HTML)显示<br>\n"
"<br>\n"
"使用这样的工具‘wget’ or ‘curl’ 您可以从命令行访问API。<br>\n"
"例如，返回JSON格式的所有销售订单清单：<br><br>\n"
"<div style=\"margin-left:20px\">\n"
"Using <a style=\"text-decoration:underline\" href=\"https://en.wikipedia.org/"
"wiki/Basic_access_authentication\" target=\"_blank\">basic authentication</"
"a>:<br>\n"
"<div class=\"well well-sm\" style=\"margin-top:5px\">\n"
"wget --http-user=%(username)s --http-password=PASSWORD http://127.0.0.1:8000/"
"api/input/demand/<br><br>\n"
"curl -u %(username)s:PASSWORD http://127.0.0.1:8000/api/input/demand/\n"
"</div>\n"
"Using <a style=\"text-decoration:underline\" href=\"https://jwt.io/\" target="
"\"_blank\">JSON Web Token authentication</a> valid for the next <input id="
"\"jwt\" type=\"number\" value=\"%(exp)s\" min=\"0\" step=\"1\" style="
"\"width:4em\"/>  days:<br>\n"
"<div class=\"well well-sm\" style=\"margin-top:5px\">\n"
"wget --header 'Authorization: Bearer %(token)s' http://127.0.0.1:8000/api/"
"input/demand/<br><br>\n"
"curl -H 'Accept: application/json' --header 'Authorization: Bearer "
"%(token)s' http://127.0.0.1:8000/api/input/demand/\n"
"</div>\n"
"</div>\n"

#: common/templates/rest_framework/index.html:50
msgid "List API"
msgstr "列表API"

#: common/templates/rest_framework/index.html:50
msgid "Detail API"
msgstr "详细的API"

#: common/views.py:138
msgid "Page size"
msgstr "页面大小"

#: common/views.py:140
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: common/views.py:184
msgid "Your old password was entered incorrectly. Please enter it again."
msgstr "你的旧密码不正确。请重新输入。"

#: common/views.py:232
msgid "Successfully updated preferences"
msgstr "成功更新个人首选项"

#: common/views.py:239
msgid "Failure updating preferences"
msgstr "更新个人首选项失败"

#: common/views.py:258
msgid "My preferences"
msgstr "我的首选项"

#: common/views.py:349
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: common/views.py:350
msgid "email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: common/views.py:351
msgid "first name"
msgstr "名字"

#: common/views.py:352
msgid "last name"
msgstr "姓氏"

#: common/views.py:353
msgid "active"
msgstr "有效"

#: common/views.py:354
msgid "superuser status"
msgstr "超级用户状态"

#: common/views.py:355
msgid "date joined"
msgstr "加入日期"

#: common/views.py:356
msgid "last login"
msgstr "上次登录"

#: common/views.py:361
msgid "groups"
msgstr "组"

#: common/views.py:427
msgid "model"
msgstr "模型"

#: common/widget.py:27 settings.py:249
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: common/widget.py:28
msgid "Some links to get started"
msgstr "点击以下链接开始吧"

#: common/widget.py:85
msgid "News"
msgstr "资讯"

#: common/widget.py:86
msgid "Show the latest news items from the frePPLe website"
msgstr "从frePPLe网站显示最新消息"

#: erpconnection/management/commands/frepple2erp.py:34
#: odoo/management/commands/odoo_export.py:69
#: openbravo/management/commands/openbravo_export.py:801
#, python-format
msgid "Export data to %(erp)s"
msgstr "导出数据到%(erp)s"

#: execute/commands.py:163
msgid "Generate supply plan"
msgstr "生成供应计划"

#: execute/management/commands/backup.py:167
msgid "Back up the database"
msgstr "备份数据库"

#: execute/management/commands/createbuckets.py:289
msgid "Generate buckets"
msgstr "生成日期段"

#: execute/management/commands/empty.py:317
msgid "Empty the database"
msgstr "清空数据库"

#: execute/management/commands/exportworkbook.py:33
msgid "Export a spreadsheet"
msgstr "导出Excel"

#: execute/management/commands/importworkbook.py:147 execute/views.py:1229
#, python-format
msgid "Ignoring data in worksheet: %s"
msgstr "工作表中忽略的数据： %s"

#: execute/management/commands/importworkbook.py:161 execute/views.py:1240
#, python-format
msgid "You don't permissions to add: %s"
msgstr "你没有添加%s的权限"

#: execute/management/commands/importworkbook.py:177
#, python-format
msgid "Processing data in worksheet: %s"
msgstr "在工作表处理数据中: %s"

#: execute/management/commands/importworkbook.py:283
#: execute/management/commands/importworkbook.py:305 execute/views.py:1314
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: execute/management/commands/importworkbook.py:308
#: execute/templates/commands/importworkbook.html:5
msgid "Import a spreadsheet"
msgstr "导入Excel"

#: execute/management/commands/loaddata.py:53
msgid "Load a dataset"
msgstr "载入数据集"

#: execute/management/commands/runplan.py:315 execute/widget.py:39
msgid "Create a plan"
msgstr "创建计划"

#: execute/management/commands/runplan.py:412
msgid "optional planning steps"
msgstr "可选的计划步骤"

#: execute/management/commands/runplan.py:416
msgid ""
"<span data-toggle=\"tooltip\" data-placement=\"top\" data-html=\"true\" data-"
"original-title=\"Generate a supply plan that respects all constraints.<br>In "
"case of shortages the demand is planned late or short.\">Constrained plan</"
"span>"
msgstr ""
"<span data-toggle=\"tooltip\" data-placement=\"top\" data-html=\"true\" data-"
"original-title=\"Generate a supply plan that respects all constraints.<br>In "
"case of shortages the demand is planned late or short.\">约束条件计划</span>"

#: execute/management/commands/runplan.py:421
msgid ""
"<span data-toggle=\"tooltip\" data-placement=\"top\" data-html=\"true\" data-"
"original-title=\"Generate a supply plan that shows material, capacity and "
"operation problems that prevent the demand from being planned in time."
"<br>The demand is always met completely and on time.\">Unconstrained plan</"
"span>"
msgstr ""
"<span data-toggle=\"tooltip\" data-placement=\"top\" data-html=\"true\" data-"
"original-title=\"Generate a supply plan that shows material, capacity and "
"operation problems that prevent the demand from being planned in time."
"<br>The demand is always met completely and on time.\">非约束条件计划</span>"

#: execute/management/commands/runplan.py:424 output/models.py:56
#: output/templates/output/demand.html:155
#: output/templates/output/demand_forecast.html:164
msgid "constraints"
msgstr "约束条件"

#: execute/management/commands/runplan.py:425
msgid "Capacity: respect capacity limits"
msgstr "产能：遵循产能限制"

#: execute/management/commands/runplan.py:426
msgid "Lead time: do not plan in the past"
msgstr "交付周期：不生成开始日期在今天之前的计划"

#: execute/management/commands/runplan.py:428
msgid "Release fence: do not plan within the release time window"
msgstr "计划冻结期：不在计划冻结期间（今天+冻结天数）生成计划"

#: execute/management/commands/scenario_copy.py:331
msgid "scenario management"
msgstr "场景管理：What-if 模拟分析"

#: execute/menu.py:20 execute/widget.py:20
msgid "Execute"
msgstr "执行"

#: execute/models.py:38 execute/models.py:41 execute/views.py:106
msgid "submitted"
msgstr "已提交"

#: execute/models.py:39 execute/views.py:109
msgid "started"
msgstr "已开始"

#: execute/models.py:44 execute/templates/commands/scheduletasks.html:80
#: execute/templates/commands/scheduletasks.html:182 execute/views.py:137
msgid "arguments"
msgstr "参数"

#: execute/models.py:48 execute/views.py:123 execute/views.py:711
msgid "log file"
msgstr "日志文件"

#: execute/models.py:65 execute/templates/commands/scheduletasks.html:62
msgid "tasks"
msgstr "任务"

#: execute/models.py:66
msgid "task"
msgstr "任务"

#: execute/templates/commands/backup.html:5
#: execute/templates/commands/createbuckets.html:7
#: execute/templates/commands/empty.html:6
#: execute/templates/commands/loaddata.html:9
#: execute/templates/commands/loaddata.html:10
#: execute/templates/commands/scheduletasks.html:14
#: executesql/templates/executesql/executesql.html:109
#: openbravo/management/commands/openbravo_import.py:3685
msgid "launch"
msgstr "执行"

#: execute/templates/commands/backup.html:6
msgid "Dump the database contents to a file."
msgstr "将数据库的内容转储到一个文件。"

#: execute/templates/commands/createbuckets.html:28
#: execute/templates/commands/createbuckets.html:33 input/models.py:93
#: input/views/manufacturing.py:656
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: execute/templates/commands/createbuckets.html:32 input/models.py:99
#: input/views/manufacturing.py:662
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: execute/templates/commands/createbuckets.html:34 input/models.py:94
#: input/views/manufacturing.py:657
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: execute/templates/commands/createbuckets.html:35 input/models.py:95
#: input/views/manufacturing.py:658
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: execute/templates/commands/createbuckets.html:36 input/models.py:96
#: input/views/manufacturing.py:659
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: execute/templates/commands/createbuckets.html:37 input/models.py:97
#: input/views/manufacturing.py:660
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: execute/templates/commands/createbuckets.html:38 input/models.py:98
#: input/views/manufacturing.py:661
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: execute/templates/commands/emailreport.html:18
#: execute/templates/commands/exporttofolder.html:15
#: execute/templates/commands/importfromfolder.html:15
#: execute/templates/commands/uploadreport.html:18
msgid "size"
msgstr "大小"

#: execute/templates/commands/empty.html:7
msgid "Erase selected tables."
msgstr "在数据库清除所选的表."

#: execute/templates/commands/exporttofolder.html:6
#: execute/templates/commands/exportworkbook.html:7
msgid "export"
msgstr "导出"

#: execute/templates/commands/exporttofolder.html:9
msgid ""
"Exports the plan (purchase orders, distribution orders and manufacturing "
"orders) as a set of CSV files."
msgstr "导出这个计划（采购订单，销售订单和生产订单）为一组的CSV文件。"

#: execute/templates/commands/exporttofolder.html:73
#: execute/templates/commands/importfromfolder.html:118
msgid "Confirm"
msgstr "确定"

#: execute/templates/commands/exporttofolder.html:74
#: execute/templates/commands/importfromfolder.html:119
#: execute/templates/execute/execute.html:40
#: execute/templates/execute/execute.html:46
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: execute/templates/commands/exporttofolder.html:91
#: execute/templates/commands/exporttofolder.html:110
#: execute/templates/commands/importfromfolder.html:136
#: execute/templates/commands/importfromfolder.html:156
#: execute/templates/commands/importworkbook.html:23
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: execute/templates/commands/importfromfolder.html:6
#: execute/templates/commands/importworkbook.html:5
msgid "import"
msgstr "导入"

#: execute/templates/commands/importworkbook.html:8
msgid ""
"Import input data from a spreadsheet.</p><p>The spreadsheet must match the "
"structure exported with the task above."
msgstr "从Excel中导入输入数据。</p><p>Excel的格式须与导出Excel格式相符。"

#: execute/templates/commands/loaddata.html:15
msgid "Load one of the available datasets."
msgstr "将可用的数据集加载到当前数据库。"

#: execute/templates/commands/loaddata.html:49
#: execute/templates/execute/execute.html:225
msgid "Sorry, You don't have any execute permissions..."
msgstr "对不起，您沒有任何执行权限..."

#: execute/templates/commands/scenario_copy.html:16
msgid "action"
msgstr "动作"

#: execute/templates/commands/scenario_copy.html:26 forecast/models.py:1021
#: forecast/views.py:150
msgid "label"
msgstr "标签"

#: execute/templates/commands/scheduletasks.html:105 input/models.py:101
#: input/views/manufacturing.py:663
msgid "start time"
msgstr "开始时间"

#: execute/templates/commands/scheduletasks.html:116
msgid "Mon"
msgstr "星期一"

#: execute/templates/commands/scheduletasks.html:119
msgid "Tue"
msgstr "星期二"

#: execute/templates/commands/scheduletasks.html:122
msgid "Wed"
msgstr "星期三"

#: execute/templates/commands/scheduletasks.html:125
msgid "Thu"
msgstr "星期四"

#: execute/templates/commands/scheduletasks.html:128
msgid "Fri"
msgstr "星期五"

#: execute/templates/commands/scheduletasks.html:131
msgid "Sat"
msgstr "星期六"

#: execute/templates/commands/scheduletasks.html:134
msgid "Sun"
msgstr "星期日"

#: execute/templates/execute/execute.html:42
msgid "done"
msgstr "完成"

#: execute/templates/execute/execute.html:44 input/models.py:1449
#: input/views/sales.py:549
msgid "canceled"
msgstr "已取消"

#: execute/templates/execute/execute.html:190
msgid "autorefresh"
msgstr "自动更新"

#: execute/templates/execute/execute.html:198
msgid "launch tasks"
msgstr "推出新任务"

#: execute/templates/execute/logfrepple.html:5
msgid "download complete log file"
msgstr "下载完整的日志文件"

#: execute/views.py:84
msgid "Task status"
msgstr "任务状态"

#: execute/views.py:112 execute/views.py:809
msgid "finished"
msgstr "已完成"

#: execute/views.py:148 input/models.py:354 input/models.py:782
#: input/views/capacity.py:96 input/views/capacity.py:510
#: input/views/capacity.py:590 input/views/inventory.py:1377
#: input/views/manufacturing.py:166 input/views/manufacturing.py:423
#: input/views/manufacturing.py:721 input/views/manufacturing.py:832
#: input/views/manufacturing.py:943 input/views/manufacturing.py:1387
#: input/views/manufacturing.py:1536 input/views/utils.py:493
#: output/views/operation.py:85
msgid "duration"
msgstr "持续时间"

#: execute/views.py:326
#, python-format
msgid "Failure launching action: %(msg)s"
msgstr "失败的启动行动：%(msg)s"

#: execute/views.py:696
msgid "Displaying only the last 50K from the log file"
msgstr "只显示最后50K的日志文件"

#: execute/views.py:1172
msgid "Nothing to export"
msgstr "没有任何内容可导出"

#: execute/widget.py:22
msgid "Generate a constrained plan"
msgstr "生成一个限制的计划"

#: forecast/admin.py:65 input/admin.py:251 input/admin.py:409
#: input/admin.py:471 input/admin.py:629 input/admin.py:970
#: input/views/utils.py:424 input/views/utils.py:553
msgid "supply path"
msgstr "供应路径"

#: forecast/admin.py:68 forecast/views.py:581 input/admin.py:253
#: input/admin.py:413 input/admin.py:473 input/admin.py:633 input/admin.py:976
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2521
#: output/views/buffer.py:341 output/views/demand.py:35
#: output/views/demand.py:91 output/views/demand.py:322
#: output/views/operation.py:293 output/views/pegging.py:108
#: output/views/resource.py:222
msgid "plan"
msgstr "计划"

#: forecast/admin.py:71 forecast/views.py:1028 input/admin.py:973
#: output/views/constraint.py:141
msgid "why short or late?"
msgstr "为何短缺或延迟?"

#: forecast/attributes.py:17 forecast/models.py:136 forecast/models.py:345
#: forecast/models.py:458 forecast/views.py:62 forecast/views.py:327
#: forecast/widget.py:33
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2520
#: output/models.py:39
msgid "forecast"
msgstr "预测"

#: forecast/attributes.py:23
msgid "demand_pattern"
msgstr "需求_模式"

#: forecast/attributes.py:24
msgid "adi"
msgstr "adi"

#: forecast/attributes.py:25
msgid "cv2"
msgstr "cv2"

#: forecast/commands.py:901 forecast/commands.py:922 forecast/commands.py:949
#: forecast/commands.py:1041
#: wizard/templates/wizard/quickstart_forecast.html:102
msgid "Generate forecast"
msgstr "生成预测"

#: forecast/menu.py:32 forecast/templates/forecast.html:4
#: forecast/views.py:2147 input/views/utils.py:105
msgid "Forecast editor"
msgstr "预测编辑器"

#: forecast/models.py:38
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: forecast/models.py:39
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2624
msgctxt "forecast method"
msgid "Constant"
msgstr "常项"

#: forecast/models.py:40
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2625
msgctxt "forecast method"
msgid "Trend"
msgstr "趋势"

#: forecast/models.py:41
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2626
msgctxt "forecast method"
msgid "Seasonal"
msgstr "周期性的"

#: forecast/models.py:42
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2627
msgctxt "forecast method"
msgid "Intermittent"
msgstr "间歇的"

#: forecast/models.py:43
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2628
msgctxt "forecast method"
msgid "Moving average"
msgstr "移动平均数"

#: forecast/models.py:44
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2629
msgid "Manual"
msgstr "手动"

#: forecast/models.py:45
msgid "Aggregate"
msgstr "总计"

#: forecast/models.py:54 forecast/views.py:98 forecast/views.py:391
#: forecast/views.py:435 forecast/views.py:484 forecast/views.py:1828
#: forecast/views.py:1840 forecast/views.py:1848 input/models.py:50
#: input/models.py:138 input/models.py:168 input/models.py:195
#: input/models.py:262 input/models.py:515 input/models.py:632
#: input/models.py:1146 input/models.py:1457 input/views/capacity.py:125
#: input/views/capacity.py:193 input/views/capacity.py:390
#: input/views/capacity.py:396 input/views/capacity.py:493
#: input/views/capacity.py:680 input/views/capacity.py:734
#: input/views/capacity.py:785 input/views/capacity.py:870
#: input/views/inventory.py:138 input/views/inventory.py:186
#: input/views/inventory.py:242 input/views/inventory.py:381
#: input/views/inventory.py:437 input/views/inventory.py:486
#: input/views/inventory.py:564 input/views/inventory.py:933
#: input/views/inventory.py:971 input/views/inventory.py:1020
#: input/views/inventory.py:1235 input/views/inventory.py:1360
#: input/views/inventory.py:1570 input/views/inventory.py:1626
#: input/views/manufacturing.py:147 input/views/manufacturing.py:260
#: input/views/manufacturing.py:404 input/views/manufacturing.py:521
#: input/views/manufacturing.py:609 input/views/manufacturing.py:702
#: input/views/manufacturing.py:813 input/views/manufacturing.py:924
#: input/views/manufacturing.py:1063 input/views/manufacturing.py:1069
#: input/views/manufacturing.py:1520 input/views/manufacturing.py:1641
#: input/views/manufacturing.py:1697 input/views/purchasing.py:76
#: input/views/purchasing.py:192 input/views/purchasing.py:248
#: input/views/purchasing.py:297 input/views/purchasing.py:389
#: input/views/purchasing.py:954 input/views/purchasing.py:1004
#: input/views/purchasing.py:1053 input/views/sales.py:78
#: input/views/sales.py:129 input/views/sales.py:175 input/views/sales.py:327
#: input/views/sales.py:372 input/views/sales.py:430 input/views/sales.py:479
#: input/views/sales.py:642 input/views/sales.py:698 input/views/sales.py:747
#: inventoryplanning/views.py:337 inventoryplanning/views.py:381
#: inventoryplanning/views.py:551 inventoryplanning/views.py:1361
#: inventoryplanning/views.py:1388 inventoryplanning/views.py:1400
#: output/views/buffer.py:141 output/views/buffer.py:197
#: output/views/demand.py:50 output/views/demand.py:273 output/views/kpi.py:26
#: output/views/operation.py:78 output/views/operation.py:153
#: output/views/operation.py:187 output/views/operation.py:506
#: output/views/operation.py:570 output/views/operation.py:611
#: output/views/operation.py:914 output/views/operation.py:978
#: output/views/operation.py:1019 output/views/resource.py:55
#: output/views/resource.py:143 quoting/views.py:84
msgid "category"
msgstr "类别"

#: forecast/models.py:57 forecast/views.py:99 forecast/views.py:397
#: forecast/views.py:441 forecast/views.py:490 forecast/views.py:1829
#: forecast/views.py:1841 forecast/views.py:1849 input/models.py:53
#: input/models.py:141 input/models.py:171 input/models.py:198
#: input/models.py:265 input/models.py:518 input/models.py:635
#: input/models.py:1149 input/models.py:1460 input/views/capacity.py:126
#: input/views/capacity.py:199 input/views/capacity.py:393
#: input/views/capacity.py:399 input/views/capacity.py:499
#: input/views/capacity.py:686 input/views/capacity.py:740
#: input/views/capacity.py:791 input/views/capacity.py:878
#: input/views/inventory.py:139 input/views/inventory.py:192
#: input/views/inventory.py:248 input/views/inventory.py:387
#: input/views/inventory.py:443 input/views/inventory.py:492
#: input/views/inventory.py:567 input/views/inventory.py:939
#: input/views/inventory.py:977 input/views/inventory.py:1026
#: input/views/inventory.py:1238 input/views/inventory.py:1366
#: input/views/inventory.py:1576 input/views/inventory.py:1632
#: input/views/manufacturing.py:153 input/views/manufacturing.py:266
#: input/views/manufacturing.py:410 input/views/manufacturing.py:527
#: input/views/manufacturing.py:610 input/views/manufacturing.py:703
#: input/views/manufacturing.py:819 input/views/manufacturing.py:930
#: input/views/manufacturing.py:1066 input/views/manufacturing.py:1072
#: input/views/manufacturing.py:1525 input/views/manufacturing.py:1647
#: input/views/manufacturing.py:1703 input/views/purchasing.py:77
#: input/views/purchasing.py:198 input/views/purchasing.py:254
#: input/views/purchasing.py:303 input/views/purchasing.py:392
#: input/views/purchasing.py:960 input/views/purchasing.py:1010
#: input/views/purchasing.py:1059 input/views/sales.py:79
#: input/views/sales.py:130 input/views/sales.py:176 input/views/sales.py:328
#: input/views/sales.py:378 input/views/sales.py:436 input/views/sales.py:485
#: input/views/sales.py:648 input/views/sales.py:704 input/views/sales.py:753
#: inventoryplanning/views.py:343 inventoryplanning/views.py:387
#: inventoryplanning/views.py:553 inventoryplanning/views.py:1364
#: inventoryplanning/views.py:1392 inventoryplanning/views.py:1402
#: output/views/buffer.py:147 output/views/buffer.py:203
#: output/views/demand.py:51 output/views/demand.py:274
#: output/views/operation.py:81 output/views/operation.py:159
#: output/views/operation.py:193 output/views/operation.py:512
#: output/views/operation.py:576 output/views/operation.py:617
#: output/views/operation.py:920 output/views/operation.py:984
#: output/views/operation.py:1025 output/views/resource.py:62
#: output/views/resource.py:149 quoting/views.py:85
msgid "subcategory"
msgstr "子类别"

#: forecast/models.py:69
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2617
msgid "Forecast method"
msgstr "预测方法"

#: forecast/models.py:75
msgid "Method used to generate a base forecast"
msgstr "生成一个基础预测的方法"

#: forecast/models.py:81 input/models.py:1499
msgid "Priority of the demand (lower numbers indicate more important demands)"
msgstr "需求的优先级（数字越小代表需求越重要）"

#: forecast/models.py:85 forecast/views.py:106 input/models.py:1503
#: input/views/sales.py:350 quoting/views.py:99
msgid "minimum shipment"
msgstr "最低出货量"

#: forecast/models.py:90 input/models.py:1508
msgid "Minimum shipment quantity when planning this demand"
msgstr "计划这需求时的最低出货量"

#: forecast/models.py:93 forecast/views.py:103 input/models.py:1511
#: input/views/sales.py:347 quoting/views.py:98
msgid "maximum lateness"
msgstr "最大延迟（天数）"

#: forecast/models.py:96 input/models.py:1514
msgid "Maximum lateness allowed when planning this demand"
msgstr "计划该需求允许的最大延误时间"

#: forecast/models.py:99 forecast/models.py:1082 forecast/views.py:108
#: forecast/views.py:161
msgid "discrete"
msgstr "离散的"

#: forecast/models.py:99
msgid "Round forecast numbers to integers"
msgstr "将预测数字舍入为整数"

#: forecast/models.py:102 forecast/views.py:120 forecast/views.py:377
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2639
msgid "estimated forecast error"
msgstr "估计预测错误"

#: forecast/models.py:109 forecast/views.py:126
msgid "calculated forecast method"
msgstr "计算预测方法"

#: forecast/models.py:112
msgid "calculated standard deviation"
msgstr "计算标准偏差"

#: forecast/models.py:119 forecast/views.py:109
msgid "planned"
msgstr "已计划"

#: forecast/models.py:126 input/models.py:1485 input/views/sales.py:331
#: quoting/views.py:90
msgid "delivery operation"
msgstr "交货操作"

#: forecast/models.py:131 input/models.py:1490
msgid "Operation used to satisfy this demand"
msgstr "已使用的操作来满足这项需求"

#: forecast/models.py:137
msgid "forecasts"
msgstr "预测"

#: forecast/models.py:377
msgid "forecast plan"
msgstr "预测计划"

#: forecast/models.py:378
msgid "forecast plans"
msgstr "预测计划"

#: forecast/models.py:446
#, python-format
msgid "Bucket '%(name)s' not found"
msgstr "段名 '%(name)s' 没有找到"

#: forecast/models.py:716
msgid "total orders 3 years ago"
msgstr "3年前的总订单"

#: forecast/models.py:725
msgid "orders adjustment 3 years ago"
msgstr "3年前的订单调整"

#: forecast/models.py:755
msgid "total orders 2 years ago"
msgstr "2年前的总订单"

#: forecast/models.py:764
msgid "orders adjustment 2 years ago"
msgstr "2年前的订单调整"

#: forecast/models.py:794
msgid "total orders 1 years ago"
msgstr "1年前的总订单"

#: forecast/models.py:803
msgid "orders adjustment 1 years ago"
msgstr "1年前的订单调整"

#: forecast/models.py:833 forecast/templates/forecast/forecast.html:260
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1614
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1635
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1650
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1671
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1752
msgid "total orders"
msgstr "订单总数"

#: forecast/models.py:841 forecast/templates/forecast/forecast.html:259
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1616
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1637
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1652
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1673
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1751
msgid "open orders"
msgstr "未完成订单"

#: forecast/models.py:850
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1618
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1639
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1654
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1675
msgid "orders adjustment"
msgstr "订单调整"

#: forecast/models.py:858
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1620
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1656
msgid "forecast baseline"
msgstr "预测基线"

#: forecast/models.py:866
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1622
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1658
msgid "forecast override"
msgstr "预测覆盖"

#: forecast/models.py:875
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1626
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1662
msgid "forecast net"
msgstr "预测淨数"

#: forecast/models.py:884
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1628
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1664
msgid "forecast consumed"
msgstr "预测消耗"

#: forecast/models.py:893 forecast/templates/forecast/forecast.html:262
msgid "planned orders"
msgstr "已计划的订单"

#: forecast/models.py:902 forecast/templates/forecast/forecast.html:263
msgid "planned net forecast"
msgstr "已计划淨预测"

#: forecast/models.py:930 forecast/templates/forecast/forecast.html:265
#: output/templates/output/demand.html:150
#: output/templates/output/demand.html:211
#: output/templates/output/demand_forecast.html:160
#: output/templates/output/demand_forecast.html:220 output/views/demand.py:69
msgid "backlog"
msgstr "积压"

#: forecast/models.py:939 inventoryplanning/models.py:466
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:233
#: output/views/demand.py:290
msgid "total demand"
msgstr "总体需求"

#: forecast/models.py:948
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:236
msgid "total supply"
msgstr "总体供应"

#: forecast/models.py:987 inventoryplanning/models.py:475
msgid "total demand value"
msgstr "总需求值"

#: forecast/models.py:1009
msgid "aggregate"
msgstr "总计"

#: forecast/models.py:1084 forecast/views.py:162 input/models.py:56
#: input/views/manufacturing.py:611
msgid "default value"
msgstr "默认值"

#: forecast/templates/forecast/forecast.html:261
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1624
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1660
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1753
msgid "forecast total"
msgstr "预测总数"

#: forecast/templates/forecast/forecast.html:380
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1082
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1096
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1110
msgid "Demand outlier"
msgstr "需求异常值"

#: forecast/views.py:100
msgid "method"
msgstr "方法"

#: forecast/views.py:177
msgid "forecast report"
msgstr "预测报告"

#: forecast/views.py:363
msgid "forecast method"
msgstr "预测方法"

#: forecast/views.py:370
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2635
msgid "selected forecast method"
msgstr "已选择预测的方法"

#: forecast/views.py:447 input/models.py:145 input/models.py:375
#: input/models.py:673 input/models.py:1153 input/views/capacity.py:155
#: input/views/capacity.py:205 input/views/capacity.py:747
#: input/views/capacity.py:886 input/views/inventory.py:254
#: input/views/inventory.py:449 input/views/inventory.py:498
#: input/views/inventory.py:983 input/views/inventory.py:1032
#: input/views/inventory.py:1638 input/views/manufacturing.py:732
#: input/views/manufacturing.py:1709 input/views/purchasing.py:90
#: input/views/purchasing.py:260 input/views/purchasing.py:309
#: input/views/purchasing.py:1016 input/views/sales.py:82
#: input/views/sales.py:442 input/views/sales.py:710
#: inventoryplanning/views.py:393 output/models.py:64
#: output/templates/output/resource.html:216
#: output/templates/output/resource.html:274 output/views/buffer.py:209
#: output/views/operation.py:165 output/views/operation.py:582
#: output/views/operation.py:990 output/views/operation.py:1031
#: output/views/resource.py:155 output/views/resource.py:190
msgid "available"
msgstr "可用"

#: forecast/views.py:997 forecast/views.py:1019 input/models.py:1550
#: input/templates/admin/input/customer/change_form.html:13
#: input/templates/admin/input/item/change_form.html:37
#: input/templates/admin/input/location/change_form.html:13
#: input/views/sales.py:197
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2074
#: output/templates/output/demand.html:146
#: output/templates/output/demand.html:209
#: output/templates/output/demand_forecast.html:145 output/views/demand.py:67
#: output/views/demand.py:289
msgid "sales orders"
msgstr "销售订单"

#: forecast/widget.py:34
msgid "Show the value of all sales order and forecast"
msgstr "显示所有销售订单和预测的值"

#: forecast/widget.py:224
msgid "Forecast error"
msgstr "预测错误"

#: forecast/widget.py:225
msgid "Show the evolution of the SMAPE forecast error"
msgstr "显示演变的SMAPE预测错误"

#: forecast/widget.py:369
msgid "Demand history outliers"
msgstr "需求历史异常值"

#: forecast/widget.py:370
msgid "Displays outliers detected in the demand history"
msgstr "显示发现的异常值在需求历史里"

#: forecast/widget.py:400 input/models.py:2085 input/views/inventory.py:1463
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:157
msgid "date"
msgstr "日期"

#: input/admin.py:46
msgid "repeating pattern"
msgstr "重复的模式"

#: input/admin.py:134 input/views/inventory.py:631
msgid "inbound distribution"
msgstr "入站的分发"

#: input/admin.py:139 input/views/inventory.py:643
msgid "outbound distribution"
msgstr "出站的分发"

#: input/admin.py:144 input/admin.py:416 input/models.py:2383
#: input/templates/admin/input/item/change_form.html:43
#: input/templates/admin/input/location/change_form.html:49
#: input/views/manufacturing.py:1031 input/views/manufacturing.py:1085
#: input/views/manufacturing.py:1097 input/views/manufacturing.py:1107
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2072
#: output/widget.py:190
msgid "manufacturing orders"
msgstr "生产单"

#: input/admin.py:149 input/admin.py:216 input/models.py:2214
#: input/templates/admin/input/item/change_form.html:49
#: input/templates/admin/input/itemsupplier/change_form.html:13
#: input/templates/admin/input/location/change_form.html:55
#: input/templates/admin/input/supplier/change_form.html:19
#: input/views/purchasing.py:355 input/views/purchasing.py:405
#: input/views/purchasing.py:417 input/views/purchasing.py:427
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2070
#: output/widget.py:828
msgid "purchase orders"
msgstr "采购订单"

#: input/admin.py:252 input/admin.py:412 input/admin.py:472 input/admin.py:632
#: input/views/utils.py:551 input/views/utils.py:1737 input/views/utils.py:1743
#: input/views/utils.py:1749 input/views/utils.py:1755
#: input/views/utils.py:1761
msgid "where used"
msgstr "用于何处"

#: input/admin.py:256 input/models.py:1557 menu.py:24
#: output/views/buffer.py:317
msgid "inventory"
msgstr "库存"

#: input/admin.py:421 input/admin.py:481 input/admin.py:641
#: output/views/constraint.py:87
msgid "constrained demand"
msgstr "限制的需求"

#: input/admin.py:476 input/admin.py:636 input/views/capacity.py:409
#: input/views/inventory.py:1276
msgid "plan detail"
msgstr "计划的细节"

#: input/models.py:37
msgid "minimum cost"
msgstr "最低成本"

#: input/models.py:38
msgid "minimum penalty"
msgstr "最小罚款"

#: input/models.py:39
msgid "minimum cost plus penalty"
msgstr "最低成本加罚款"

#: input/models.py:62
msgid "Value to be used when no entry is effective"
msgstr "当输入无效值时使用的值"

#: input/models.py:104 input/views/manufacturing.py:664
msgid "end time"
msgstr "结束时间"

#: input/models.py:127
msgid "calendar bucket"
msgstr "日历：排班表"

#: input/models.py:128 input/views/manufacturing.py:618
msgid "calendar buckets"
msgstr "日历：排班表"

#: input/models.py:149 input/models.py:379 input/models.py:678
#: input/models.py:1157
msgid "Calendar defining the working hours and holidays"
msgstr "用来定义工作时间和假期的日历"

#: input/models.py:158 input/views/sales.py:49
msgid "locations"
msgstr "地点"

#: input/models.py:180 input/views/sales.py:100
msgid "customers"
msgstr "客户"

#: input/models.py:206
msgid "Cost of the item"
msgstr "对象成本"

#: input/models.py:212 input/views/capacity.py:702 input/views/inventory.py:210
#: input/views/inventory.py:405 input/views/inventory.py:841
#: input/views/inventory.py:1594 input/views/manufacturing.py:552
#: input/views/manufacturing.py:1665 input/views/purchasing.py:216
#: input/views/purchasing.py:972 input/views/sales.py:185
#: input/views/sales.py:405 input/views/sales.py:666 output/models.py:23
#: output/models.py:47 output/views/buffer.py:165
#: output/views/constraint.py:110 output/views/demand.py:62
#: output/views/operation.py:209 output/views/operation.py:529
#: output/views/operation.py:937 output/views/problem.py:79
#: output/widget.py:1506
msgid "weight"
msgstr "权重"

#: input/models.py:234 input/views/sales.py:144
msgid "items"
msgstr "产品"

#: input/models.py:241
msgid "fixed_time"
msgstr "固定时间"

#: input/models.py:242
msgid "time_per"
msgstr "单位时间"

#: input/models.py:243
msgid "routing"
msgstr "串连工序（顺序号）"

#: input/models.py:244
msgid "alternate"
msgstr "备选工序（优先级）"

#: input/models.py:245
msgid "split"
msgstr "并连工序（%）"

#: input/models.py:296 input/models.py:1241 input/models.py:1374
msgid "Priority among all alternates"
msgstr "在所有备选（操作）中的优先级"

#: input/models.py:299 input/models.py:451 input/models.py:865
#: input/models.py:952 input/models.py:1074 input/models.py:1244
#: input/models.py:1383 input/views/capacity.py:287 input/views/capacity.py:550
#: input/views/inventory.py:348 input/views/inventory.py:1417
#: input/views/manufacturing.py:125 input/views/manufacturing.py:214
#: input/views/manufacturing.py:379 input/views/manufacturing.py:471
#: input/views/manufacturing.py:747 input/views/manufacturing.py:797
#: input/views/manufacturing.py:880 input/views/manufacturing.py:991
#: input/views/manufacturing.py:1576 input/views/purchasing.py:159
#: input/views/purchasing.py:927
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2050
#: output/views/operation.py:122
msgid "effective start"
msgstr "生效开始"

#: input/models.py:299 input/models.py:451 input/models.py:865
#: input/models.py:952 input/models.py:1074 input/models.py:1244
#: input/models.py:1383
msgid "Validity start date"
msgstr "有效开始日期"

#: input/models.py:302 input/models.py:454 input/models.py:868
#: input/models.py:955 input/models.py:1077 input/models.py:1247
#: input/models.py:1386 input/views/capacity.py:290 input/views/capacity.py:555
#: input/views/inventory.py:351 input/views/inventory.py:1422
#: input/views/manufacturing.py:128 input/views/manufacturing.py:220
#: input/views/manufacturing.py:382 input/views/manufacturing.py:477
#: input/views/manufacturing.py:750 input/views/manufacturing.py:800
#: input/views/manufacturing.py:886 input/views/manufacturing.py:997
#: input/views/manufacturing.py:1581 input/views/purchasing.py:162
#: input/views/purchasing.py:920
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2051
#: output/views/operation.py:128
msgid "effective end"
msgstr "生效结束"

#: input/models.py:302 input/models.py:454 input/models.py:868
#: input/models.py:955 input/models.py:1077 input/models.py:1247
#: input/models.py:1386
msgid "Validity end date"
msgstr "有效结束日期"

#: input/models.py:305 input/views/capacity.py:520
#: input/views/inventory.py:1387 input/views/manufacturing.py:178
#: input/views/manufacturing.py:435 input/views/manufacturing.py:723
#: input/views/manufacturing.py:844 input/views/manufacturing.py:955
#: input/views/manufacturing.py:1546 output/views/operation.py:94
msgid "release fence"
msgstr "计划释放冻结期"

#: input/models.py:309
msgid ""
"Operationplans within this time window from the current day are expected to "
"be released to production ERP"
msgstr "从当前天在这个时间窗口的operationplans内预计释放到ERP生产系统"

#: input/models.py:313 input/views/capacity.py:525
#: input/views/inventory.py:1392 input/views/manufacturing.py:184
#: input/views/manufacturing.py:441 input/views/manufacturing.py:724
#: input/views/manufacturing.py:850 input/views/manufacturing.py:961
#: input/views/manufacturing.py:1551 output/views/operation.py:97
msgid "post-op time"
msgstr "后置时间"

#: input/models.py:317
msgid ""
"A delay time to be respected as a soft constraint after ending the operation"
msgstr "作为一个软性约束条件，延迟时间需要遵循結束操作後"

#: input/models.py:321 input/models.py:1204 input/models.py:1337
#: input/views/capacity.py:530 input/views/inventory.py:338
#: input/views/inventory.py:1397 input/views/manufacturing.py:190
#: input/views/manufacturing.py:447 input/views/manufacturing.py:725
#: input/views/manufacturing.py:856 input/views/manufacturing.py:967
#: input/views/manufacturing.py:1556 input/views/purchasing.py:152
#: input/views/purchasing.py:899 input/views/utils.py:462
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2048
#: output/views/operation.py:101
msgid "size minimum"
msgstr "最小量"

#: input/models.py:330 input/models.py:1213 input/models.py:1346
#: input/views/capacity.py:535 input/views/inventory.py:339
#: input/views/inventory.py:1402 input/views/manufacturing.py:196
#: input/views/manufacturing.py:453 input/views/manufacturing.py:727
#: input/views/manufacturing.py:862 input/views/manufacturing.py:973
#: input/views/manufacturing.py:1561 input/views/purchasing.py:153
#: input/views/purchasing.py:906 input/views/utils.py:469
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2049
#: output/views/operation.py:107
msgid "size multiple"
msgstr "大小的倍数"

#: input/models.py:338 input/models.py:1221 input/models.py:1354
#: input/views/capacity.py:540 input/views/inventory.py:340
#: input/views/inventory.py:1407 input/views/manufacturing.py:202
#: input/views/manufacturing.py:459 input/views/manufacturing.py:729
#: input/views/manufacturing.py:868 input/views/manufacturing.py:979
#: input/views/manufacturing.py:1566 input/views/purchasing.py:154
#: input/views/purchasing.py:913 input/views/utils.py:476
#: output/views/operation.py:113
msgid "size maximum"
msgstr "大小的最大量"

#: input/models.py:360 input/views/capacity.py:515
#: input/views/inventory.py:1382 input/views/manufacturing.py:172
#: input/views/manufacturing.py:429 input/views/manufacturing.py:722
#: input/views/manufacturing.py:838 input/views/manufacturing.py:949
#: input/views/manufacturing.py:1541 input/views/utils.py:496
#: output/views/operation.py:89
msgid "duration per unit"
msgstr "每单位的持续时间"

#: input/models.py:366 input/models.py:972 input/models.py:1101
#: input/views/capacity.py:565 input/views/inventory.py:1432
#: input/views/manufacturing.py:134 input/views/manufacturing.py:232
#: input/views/manufacturing.py:387 input/views/manufacturing.py:489
#: input/views/manufacturing.py:754 input/views/manufacturing.py:898
#: input/views/manufacturing.py:1009 input/views/manufacturing.py:1591
#: output/views/operation.py:136
msgid "search mode"
msgstr "搜索模式"

#: input/models.py:371 input/models.py:977 input/models.py:1106
msgid "Method to select preferred alternate"
msgstr "选择备选操作的方法"

#: input/models.py:396 input/templates/admin/input/item/change_form.html:25
#: input/templates/admin/input/location/change_form.html:37
#: input/views/manufacturing.py:673
msgid "operations"
msgstr "操作"

#: input/models.py:433
msgid "Parent operation"
msgstr "父操作"

#: input/models.py:440
msgid ""
"Sequence of this operation among the suboperations. Negative values are "
"ignored."
msgstr "在子操作之间这个操作的顺序。忽略负值。"

#: input/models.py:445 input/models.py:480 input/views/manufacturing.py:790
#: input/views/manufacturing.py:918 input/views/manufacturing.py:924
#: input/views/manufacturing.py:930 input/views/manufacturing.py:936
#: input/views/manufacturing.py:943 input/views/manufacturing.py:949
#: input/views/manufacturing.py:955 input/views/manufacturing.py:961
#: input/views/manufacturing.py:967 input/views/manufacturing.py:973
#: input/views/manufacturing.py:979 input/views/manufacturing.py:985
#: input/views/manufacturing.py:991 input/views/manufacturing.py:997
#: input/views/manufacturing.py:1003 input/views/manufacturing.py:1009
#: input/views/manufacturing.py:1016 input/views/manufacturing.py:1022
msgid "suboperation"
msgstr "子操作"

#: input/models.py:447
msgid "Child operation"
msgstr "子类操作"

#: input/models.py:481
#: input/templates/admin/input/operation/change_form.html:25
#: input/views/manufacturing.py:765
msgid "suboperations"
msgstr "子操作"

#: input/models.py:507 input/models.py:619
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1831
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1842
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2844
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2847
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2863
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2866
msgid "default"
msgstr "默认"

#: input/models.py:507 input/models.py:624
msgid "infinite"
msgstr "无限的"

#: input/models.py:552
msgid "current inventory"
msgstr "目前存货"

#: input/models.py:555 input/models.py:2090 input/views/inventory.py:160
msgid "minimum"
msgstr "最小值"

#: input/models.py:565 input/views/inventory.py:163
msgid "minimum calendar"
msgstr "最小值的日历表"

#: input/models.py:569
msgid "Calendar storing a time-dependent safety stock profile"
msgstr "日历存储一个时间依赖安全库存的简介"

#: input/models.py:572
msgid "min_interval"
msgstr "min_interval"

#: input/models.py:575
msgid "Batching window for grouping replenishments in batches"
msgstr "批处理的窗口用于批量分组补充"

#: input/models.py:592
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1790
#: output/views/buffer.py:108
msgid "buffer"
msgstr "库存"

#: input/models.py:593 input/templates/admin/input/location/change_form.html:19
#: input/views/inventory.py:108
msgid "buffers"
msgstr "库存"

#: input/models.py:608 input/models.py:706 input/models.py:762
#: input/views/capacity.py:88 input/views/capacity.py:164
msgid "setup matrix"
msgstr "换线准备规则矩阵"

#: input/models.py:609 input/views/capacity.py:51
msgid "setup matrices"
msgstr "换线准备规则矩阵"

#: input/models.py:654 input/views/capacity.py:145 input/views/capacity.py:809
#: input/views/manufacturing.py:278 output/views/resource.py:83
msgid "maximum"
msgstr "最大值"

#: input/models.py:660
msgid "Size of the resource"
msgstr "资源量"

#: input/models.py:664 input/views/capacity.py:148 input/views/capacity.py:815
#: input/views/manufacturing.py:284 output/views/resource.py:90
msgid "maximum calendar"
msgstr "最大产能日历"

#: input/models.py:669
msgid "Calendar defining the resource size varying over time"
msgstr "日历定义资源大小随时间变化"

#: input/models.py:694
msgid "Cost for using 1 unit of the resource for 1 hour"
msgstr "所消耗每小时每单元的资源成本"

#: input/models.py:697
msgid "max early"
msgstr "最大限度提前期"

#: input/models.py:701
msgid "Time window before the ask date where we look for available capacity"
msgstr "寻求可用生产能力在问日期之前的窗口"

#: input/models.py:711
msgid "Setup matrix defining the conversion time and cost"
msgstr "换线准备定义换线（换模）所需时间和成本"

#: input/models.py:714 input/models.py:1094 input/models.py:2017
#: input/views/capacity.py:170 input/views/capacity.py:642
#: input/views/capacity.py:845 input/views/manufacturing.py:132
#: input/views/manufacturing.py:314 output/models.py:69
#: output/templates/output/resource.html:220
#: output/templates/output/resource.html:276 output/views/resource.py:122
#: output/views/resource.py:192
msgid "setup"
msgstr "换线准备"

#: input/models.py:718
msgid "Setup of the resource at the start of the plan"
msgstr "在计划开始时进行的换线准备"

#: input/models.py:748 input/models.py:794 input/models.py:848
#: input/models.py:1039 input/models.py:1251 input/models.py:1390
#: input/models.py:1994 input/views/capacity.py:100 input/views/capacity.py:273
#: input/views/capacity.py:387 input/views/capacity.py:396
#: input/views/capacity.py:399 input/views/capacity.py:433
#: input/views/capacity.py:779 input/views/capacity.py:785
#: input/views/capacity.py:791 input/views/capacity.py:797
#: input/views/capacity.py:803 input/views/capacity.py:809
#: input/views/capacity.py:815 input/views/capacity.py:824
#: input/views/capacity.py:830 input/views/capacity.py:836
#: input/views/capacity.py:845 input/views/capacity.py:851
#: input/views/capacity.py:862 input/views/capacity.py:870
#: input/views/capacity.py:878 input/views/capacity.py:886
#: input/views/capacity.py:896 input/views/capacity.py:906
#: input/views/inventory.py:355 input/views/manufacturing.py:106
#: input/views/manufacturing.py:254 input/views/manufacturing.py:260
#: input/views/manufacturing.py:266 input/views/manufacturing.py:272
#: input/views/manufacturing.py:278 input/views/manufacturing.py:284
#: input/views/manufacturing.py:293 input/views/manufacturing.py:299
#: input/views/manufacturing.py:305 input/views/manufacturing.py:314
#: input/views/manufacturing.py:320 input/views/purchasing.py:166
#: output/models.py:61 output/views/pegging.py:70 output/views/resource.py:39
#: output/widget.py:1395 wizard/templates/wizard/quickstart_production.html:205
msgid "resource"
msgstr "资源"

#: input/models.py:749 input/templates/admin/input/location/change_form.html:43
#: input/views/capacity.py:110 input/views/manufacturing.py:1469
msgid "resources"
msgstr "资源"

#: input/models.py:768 input/views/capacity.py:94
msgid "from setup"
msgstr "前一个换线准备"

#: input/models.py:772
msgid "Name of the old setup (wildcard characters are supported)"
msgstr "旧设置的名称（支持使用通用符）"

#: input/models.py:775 input/views/capacity.py:95
msgid "to setup"
msgstr "下一个换线准备"

#: input/models.py:779
msgid "Name of the new setup (wildcard characters are supported)"
msgstr "新换线准备名称（支持通配符）"

#: input/models.py:782
msgid "Duration of the changeover"
msgstr "换线所需时间"

#: input/models.py:790
msgid "Cost of the conversion"
msgstr "转换所需的花费"

#: input/models.py:822
msgid "setup matrix rule"
msgstr "换线准备规则矩阵"

#: input/models.py:823
#: input/templates/admin/input/setupmatrix/change_form.html:13
msgid "setup matrix rules"
msgstr "换线准备规则矩阵"

#: input/models.py:838 input/models.py:857 input/models.py:1048
#: input/views/capacity.py:281 input/views/manufacturing.py:114
msgid "skill"
msgstr "技能"

#: input/models.py:839 input/views/capacity.py:237
msgid "skills"
msgstr "技能"

#: input/models.py:875
msgid "Priority of this skill in a group of alternates"
msgstr "从备选操作中选择该技能的优先级"

#: input/models.py:890
msgid "resource skill"
msgstr "资源技能"

#: input/models.py:891 input/templates/admin/input/resource/change_form.html:19
#: input/templates/admin/input/skill/change_form.html:13
#: input/views/capacity.py:257
msgid "resource skills"
msgstr "资源技能"

#: input/models.py:898 webservice/templates/commands/runwebservice.html:6
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: input/models.py:899
msgid "End"
msgstr "结束"

#: input/models.py:948
msgid "Consume/produce material at the start or the end of the operationplan"
msgstr "在操作计划前或者后的消耗或生产物料"

#: input/models.py:969
msgid "Priority of this operation material in a group of alternates"
msgstr "可选操作所用物料的优先级"

#: input/models.py:1021
msgid "operation material"
msgstr "操作：物料"

#: input/models.py:1022 input/templates/admin/input/item/change_form.html:31
#: input/templates/admin/input/operation/change_form.html:19
#: input/views/manufacturing.py:329
msgid "operation materials"
msgstr "操作：物料清单"

#: input/models.py:1098
msgid "Setup required on the resource for this operation"
msgstr "在此操作上使用该资源所需的换线准备"

#: input/models.py:1136
msgid "operation resource"
msgstr "操作：资源"

#: input/models.py:1137
#: input/templates/admin/input/operation/change_form.html:13
#: input/templates/admin/input/resource/change_form.html:13
#: input/templates/admin/input/skill/change_form.html:19
#: input/views/manufacturing.py:69
msgid "operation resources"
msgstr "操作：资源清单"

#: input/models.py:1166 input/views/purchasing.py:48
msgid "suppliers"
msgstr "供应商"

#: input/models.py:1201 input/models.py:1334 input/views/inventory.py:337
#: input/views/purchasing.py:151 input/views/purchasing.py:892
#: inventoryplanning/models.py:74 inventoryplanning/models.py:180
#: inventoryplanning/models.py:311 inventoryplanning/models.py:385
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2046
#: inventoryplanning/views.py:239 inventoryplanning/views.py:323
#: inventoryplanning/views.py:481
#: wizard/templates/wizard/quickstart_production.html:137
msgid "lead time"
msgstr "交货提前期"

#: input/models.py:1201
msgid "Purchasing lead time"
msgstr "采购交付周期"

#: input/models.py:1210
msgid "A minimum purchasing quantity"
msgstr "最低采购量"

#: input/models.py:1218
msgid "A multiple purchasing quantity"
msgstr "倍数的采购量"

#: input/models.py:1234
msgid "Purchasing cost per unit"
msgstr "采购单位成本"

#: input/models.py:1257
msgid "Resource to model the supplier capacity"
msgstr "资源模仿供应商产能"

#: input/models.py:1260 input/models.py:1399 input/views/inventory.py:362
#: input/views/purchasing.py:173
msgid "resource quantity"
msgstr "资源数量"

#: input/models.py:1266
msgid "Resource capacity consumed per purchased unit"
msgstr "资源产能消耗的量每购买单位"

#: input/models.py:1269 input/models.py:1408 input/views/inventory.py:346
#: input/views/purchasing.py:157
msgid "fence"
msgstr "围栏"

#: input/models.py:1272
msgid "Frozen fence for creating new procurements"
msgstr "冻结围栏为了创建新采购"

#: input/models.py:1299 input/views/purchasing.py:892
#: input/views/purchasing.py:899 input/views/purchasing.py:906
#: input/views/purchasing.py:913 input/views/purchasing.py:920
#: input/views/purchasing.py:927 input/views/purchasing.py:934
msgid "item supplier"
msgstr "产品供应商"

#: input/models.py:1300 input/templates/admin/input/item/change_form.html:13
#: input/templates/admin/input/location/change_form.html:25
#: input/templates/admin/input/supplier/change_form.html:13
#: input/views/purchasing.py:100
msgid "item suppliers"
msgstr "产品供应商"

#: input/models.py:1343
msgid "A minimum shipping quantity"
msgstr "最低装运数量"

#: input/models.py:1351
msgid "A multiple shipping quantity"
msgstr "装运倍数量"

#: input/models.py:1367
msgid "Shipping cost per unit"
msgstr "每单位的装运成本"

#: input/models.py:1396
msgid "Resource to model the distribution capacity"
msgstr "资源模仿配送能力"

#: input/models.py:1405
msgid "Resource capacity consumed per distributed unit"
msgstr "每配送单位的资源能力消耗"

#: input/models.py:1411
msgid "Frozen fence for creating new shipments"
msgstr "冻结围栏为了创建新装运"

#: input/models.py:1438
#: input/templates/admin/input/location/change_form.html:31
msgid "item distribution"
msgstr "产品配送"

#: input/models.py:1439 input/templates/admin/input/item/change_form.html:19
#: input/views/inventory.py:286
msgid "item distributions"
msgstr "产品配送"

#: input/models.py:1445 input/views/sales.py:525
msgid "inquiry"
msgstr "查询"

#: input/models.py:1446 input/views/sales.py:531
msgid "quote"
msgstr "报价"

#: input/models.py:1447 input/views/sales.py:536
msgid "open"
msgstr "开放"

#: input/models.py:1448 input/models.py:1570 input/models.py:1987
#: input/models.py:2058 input/views/inventory.py:1114
#: input/views/manufacturing.py:1790 input/views/purchasing.py:1137
#: input/views/sales.py:542
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2509
msgid "closed"
msgstr "已结束"

#: input/models.py:1481
msgid "Status of the demand. Only \"open\" demands are planned"
msgstr "需求的状态。只有 \"open\"的需求才会有做计划"

#: input/models.py:1524 input/models.py:1622 input/views/capacity.py:618
#: input/views/inventory.py:879 input/views/inventory.py:1513
#: input/views/manufacturing.py:1443 input/views/purchasing.py:850
#: input/views/sales.py:311 input/views/sales.py:622 output/widget.py:80
msgid "delay"
msgstr "延期"

#: input/models.py:1532
msgid "Quantity planned for delivery"
msgstr "计划交货的数量"

#: input/models.py:1536
msgid "Delivery date of the demand"
msgstr "交货日期的需求"

#: input/models.py:1549
msgid "sales order"
msgstr "销售订单"

#: input/models.py:1558 input/models.py:2382
msgid "manufacturing order"
msgstr "生产单"

#: input/models.py:1559 input/models.py:2213
msgid "purchase order"
msgstr "采购订单"

#: input/models.py:1560 input/models.py:2170
msgid "distribution order"
msgstr "配送订单"

#: input/models.py:1566 input/models.py:1985 input/models.py:2056
#: input/views/inventory.py:1086 input/views/manufacturing.py:1762
#: input/views/purchasing.py:1109
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2507
msgid "proposed"
msgstr "提议"

#: input/models.py:1567 input/views/inventory.py:1093
#: input/views/manufacturing.py:1769 input/views/purchasing.py:1116
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2506
msgid "approved"
msgstr "经核准的"

#: input/models.py:1568 input/models.py:1986 input/models.py:2057
#: input/views/inventory.py:1100 input/views/manufacturing.py:1776
#: input/views/purchasing.py:1123
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2508
msgid "confirmed"
msgstr "已确定"

#: input/models.py:1587
msgid "Status of the order"
msgstr "订单的状态"

#: input/models.py:1594
msgid "Order type"
msgstr "订单类型"

#: input/models.py:1601 inventoryplanning/models.py:416
msgid "color"
msgstr "颜色"

#: input/models.py:1615 input/views/capacity.py:612
#: input/views/inventory.py:872 input/views/inventory.py:1506
#: input/views/manufacturing.py:1436 input/views/purchasing.py:843
#: output/widget.py:1223 output/widget.py:1280 output/widget.py:1338
#: output/widget.py:1400
msgid "criticality"
msgstr "影响程度"

#: input/models.py:1706
msgid "Due date of the demand/forecast"
msgstr "需求/预测的截止日期"

#: input/models.py:1905
msgid "operationplan"
msgstr "操作计划"

#: input/models.py:1906
msgid "operationplans"
msgstr "操作计划"

#: input/models.py:2093 input/views/inventory.py:1481
#: inventoryplanning/models.py:35
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2762
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2813
msgid "period of cover"
msgstr "包含时期"

#: input/models.py:2171 input/templates/admin/input/item/change_form.html:55
#: input/templates/admin/input/itemdistribution/change_form.html:13
#: input/templates/admin/input/location/change_form.html:61
#: input/views/inventory.py:531 input/views/inventory.py:617
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2071
#: output/widget.py:510
msgid "distribution orders"
msgstr "配送订单"

#: input/templates/input/path.html:252
msgid "Too many objects to display"
msgstr "显示对象过多"

#: input/views/capacity.py:71
msgid "setup rules"
msgstr "换线准备规则"

#: input/views/capacity.py:161 input/views/capacity.py:830
#: input/views/manufacturing.py:299 output/views/resource.py:106
msgid "maxearly"
msgstr "最早提前时间"

#: input/views/capacity.py:450 input/views/inventory.py:776
#: input/views/inventory.py:1331 input/views/manufacturing.py:1345
#: input/views/purchasing.py:758
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:173
#: inventoryplanning/views.py:473 inventoryplanning/widget.py:24
#: output/widget.py:1455
msgid "inventory status"
msgstr "库存状态"

#: input/views/capacity.py:624 input/views/inventory.py:886
#: input/views/inventory.py:1534 input/views/manufacturing.py:1450
#: input/views/purchasing.py:857
msgid "demands"
msgstr "需求"

#: input/views/capacity.py:639
msgid "load quantity"
msgstr "负荷量"

#: input/views/capacity.py:836 input/views/manufacturing.py:305
#: output/views/resource.py:113
msgid "setupmatrix"
msgstr "换线准备规则矩阵"

#: input/views/capacity.py:911 input/views/inventory.py:1525
msgid "inventory_item"
msgstr "库存_项目"

#: input/views/inventory.py:848 input/views/manufacturing.py:1406
#: input/views/purchasing.py:819
msgid "total cost"
msgstr "总成本"

#: input/views/inventory.py:895 input/views/manufacturing.py:1497
#: input/views/purchasing.py:866
msgid "inventory item"
msgstr "库存物料"

#: input/views/inventory.py:903 input/views/manufacturing.py:1505
#: input/views/purchasing.py:874
msgid "inventory location"
msgstr "inventory location"

#: input/views/inventory.py:1086 input/views/inventory.py:1093
#: input/views/inventory.py:1100 input/views/inventory.py:1107
#: input/views/inventory.py:1114 input/views/manufacturing.py:1762
#: input/views/manufacturing.py:1769 input/views/manufacturing.py:1776
#: input/views/manufacturing.py:1783 input/views/manufacturing.py:1790
#: input/views/purchasing.py:1109 input/views/purchasing.py:1116
#: input/views/purchasing.py:1123 input/views/purchasing.py:1130
#: input/views/purchasing.py:1137 input/views/sales.py:525
#: input/views/sales.py:531 input/views/sales.py:536 input/views/sales.py:542
#: input/views/sales.py:549
#, python-brace-format
msgid "change status to {status}"
msgstr "改变状态为{status}"

#: input/views/inventory.py:1475
msgid "expected onhand"
msgstr "预计数量"

#: input/views/inventory.py:1519
msgid "operationplan quantity"
msgstr "计划数量"

#: input/views/manufacturing.py:1459
msgid "materials"
msgstr "物料"

#: input/views/sales.py:606
msgid "demand quantity"
msgstr "需要量"

#: input/views/utils.py:101 input/views/utils.py:138 input/views/utils.py:187
#, python-format
msgid "%(name)s - %(count)d match"
msgid_plural "%(name)s - %(count)d matches"
msgstr[0] "%(name)s - %(count)d 匹配"

#: input/views/utils.py:142 inventoryplanning/views.py:426
msgid "Inventory planning"
msgstr "库存计划"

#: input/views/utils.py:434 output/views/pegging.py:39
msgid "depth"
msgstr "层级"

#: inventoryplanning/admin.py:35 inventoryplanning/models.py:400
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:225
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1401
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1482
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2782
#: inventoryplanning/views.py:510
msgid "reorder quantity"
msgstr "再订货数量"

#: inventoryplanning/admin.py:44
msgid "Safety stock quantity"
msgstr "安全库存量"

#: inventoryplanning/commands.py:695
msgid "Compute inventory parameters"
msgstr "计算库存参数"

#: inventoryplanning/commands.py:1318
msgid "Generate inventory rebalancing requests"
msgstr "生成库存重新平衡请求"

#: inventoryplanning/models.py:24
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2623
msgctxt "forecast method"
msgid "Automatic"
msgstr "自动检索"

#: inventoryplanning/models.py:25
msgctxt "forecast method"
msgid "Normal"
msgstr "一般"

#: inventoryplanning/models.py:26
msgctxt "forecast method"
msgid "Poisson"
msgstr "泊松过程"

#: inventoryplanning/models.py:27
msgctxt "forecast method"
msgid "Negative Binomial"
msgstr "负二项"

#: inventoryplanning/models.py:33
msgid "calculated"
msgstr "计算"

#: inventoryplanning/models.py:55 inventoryplanning/models.py:115
#: inventoryplanning/views.py:208 inventoryplanning/views.py:251
msgid "ROQ minimum quantity"
msgstr "ROQ最小数量"

#: inventoryplanning/models.py:62 inventoryplanning/models.py:122
#: inventoryplanning/views.py:213 inventoryplanning/views.py:257
msgid "ROQ maximum quantity"
msgstr "ROQ最大数量"

#: inventoryplanning/models.py:69 inventoryplanning/models.py:129
#: inventoryplanning/views.py:216 inventoryplanning/views.py:264
msgid "ROQ minimum period of cover"
msgstr "ROQ最小的包含时期"

#: inventoryplanning/models.py:72 inventoryplanning/models.py:134
#: inventoryplanning/views.py:217 inventoryplanning/views.py:271
msgid "ROQ maximum period of cover"
msgstr "ROQ最大的包含时期"

#: inventoryplanning/models.py:76 inventoryplanning/views.py:240
msgid "lead time deviation"
msgstr "交货时间偏差"

#: inventoryplanning/models.py:79 inventoryplanning/views.py:243
msgid "demand deviation"
msgstr "需求偏差"

#: inventoryplanning/models.py:82 inventoryplanning/models.py:139
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2717
#: inventoryplanning/views.py:236 inventoryplanning/views.py:307
msgid "service level"
msgstr "服务等级"

#: inventoryplanning/models.py:85 inventoryplanning/models.py:146
#: inventoryplanning/views.py:220 inventoryplanning/views.py:278
msgid "safety stock minimum quantity"
msgstr "安全库存最小数量"

#: inventoryplanning/models.py:92 inventoryplanning/models.py:153
#: inventoryplanning/views.py:225 inventoryplanning/views.py:286
msgid "safety stock maximum quantity"
msgstr "安全库存最大数量"

#: inventoryplanning/models.py:99 inventoryplanning/models.py:160
#: inventoryplanning/views.py:229 inventoryplanning/views.py:294
msgid "safety stock minimum period of cover"
msgstr "安全库存最小的包含时期"

#: inventoryplanning/models.py:102 inventoryplanning/models.py:165
#: inventoryplanning/views.py:232 inventoryplanning/views.py:301
msgid "safety stock maximum period of cover"
msgstr "安全库存最大的包含时期"

#: inventoryplanning/models.py:105 inventoryplanning/models.py:170
#: inventoryplanning/models.py:309 inventoryplanning/views.py:247
#: inventoryplanning/views.py:313
msgid "Do not stock"
msgstr "不要库存"

#: inventoryplanning/models.py:107 inventoryplanning/models.py:172
msgid "Enforces a safety stock of 0 and a reorder quantity of 1"
msgstr "实施安全库存为0和重新排序的数量1"

#: inventoryplanning/models.py:115 inventoryplanning/models.py:122
#: inventoryplanning/models.py:129 inventoryplanning/models.py:134
#: inventoryplanning/models.py:139 inventoryplanning/models.py:146
#: inventoryplanning/models.py:153 inventoryplanning/models.py:160
#: inventoryplanning/models.py:165 inventoryplanning/models.py:170
#: inventoryplanning/models.py:175 inventoryplanning/models.py:180
#: inventoryplanning/models.py:321 inventoryplanning/views.py:152
#: inventoryplanning/views.py:251 inventoryplanning/views.py:257
#: inventoryplanning/views.py:264 inventoryplanning/views.py:271
#: inventoryplanning/views.py:278 inventoryplanning/views.py:286
#: inventoryplanning/views.py:294 inventoryplanning/views.py:301
#: inventoryplanning/views.py:307 inventoryplanning/views.py:313
#: inventoryplanning/views.py:318 inventoryplanning/views.py:323
msgid "segment"
msgstr "段"

#: inventoryplanning/models.py:215 inventoryplanning/views.py:122
msgid "query"
msgstr "查询"

#: inventoryplanning/models.py:217
msgid "sku_count"
msgstr "sku_数"

#: inventoryplanning/models.py:220
msgid "Number of sku in the segment"
msgstr "在这段的SKU数量"

#: inventoryplanning/models.py:300
msgid "ROQ Minimum Quantity"
msgstr "ROQ最小数量"

#: inventoryplanning/models.py:301
msgid "ROQ Maximum Quantity"
msgstr "ROQ最大数量"

#: inventoryplanning/models.py:304
msgid "Service Level"
msgstr "服务等级"

#: inventoryplanning/models.py:305
msgid "Safety Stock Minimum Quantity"
msgstr "安全库存最小数量"

#: inventoryplanning/models.py:306
msgid "Safety Stock Maximum Quantity"
msgstr "安全库存最大数量"

#: inventoryplanning/models.py:317
msgid "Business Rule"
msgstr "业务规则"

#: inventoryplanning/models.py:387
msgid "calculated reorder quantity"
msgstr "计算再订货数量"

#: inventoryplanning/models.py:390
msgid "calculated safety stock"
msgstr "计算安全库存"

#: inventoryplanning/models.py:403
msgid "safety stock value"
msgstr "安全庫存值"

#: inventoryplanning/models.py:406
msgid "reorder quantity value"
msgstr "再订货数量值"

#: inventoryplanning/models.py:418
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2073
#: inventoryplanning/views.py:520
msgid "overdue sales orders"
msgstr "过期的销售订单"

#: inventoryplanning/models.py:421 inventoryplanning/views.py:525
msgid "open sales orders"
msgstr "未完成销售订单"

#: inventoryplanning/models.py:436
msgid "onhand value"
msgstr "目前库存数量值"

#: inventoryplanning/models.py:439
msgid "overdue sales orders value"
msgstr "过期销售订单值"

#: inventoryplanning/models.py:442
msgid "open sales orders value"
msgstr "未完成销售订单值"

#: inventoryplanning/models.py:460 inventoryplanning/views.py:495
msgid "local forecast"
msgstr "局部预测"

#: inventoryplanning/models.py:463
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:232
#: inventoryplanning/views.py:500
msgid "dependent demand"
msgstr "依赖的需求"

#: inventoryplanning/models.py:469
msgid "local forecast value"
msgstr "局部的预测值"

#: inventoryplanning/models.py:472
msgid "dependent demand value"
msgstr "依赖的需求值"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:226
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1403
msgid "reorder quantity override"
msgstr "订货数量覆盖"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:228
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1407
msgid "safety stock override"
msgstr "安全库存覆盖"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:229
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1391
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1409
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1479
#: output/templates/output/buffer.html:173
#: output/templates/output/buffer.html:183
#: output/templates/output/buffer.html:305 output/views/buffer.py:248
msgid "start inventory"
msgstr "期初库存"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:231
msgid "local demand"
msgstr "局部需求"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:234
msgid "confirmed supply"
msgstr "确认供应"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:235
msgid "proposed supply"
msgstr "建议采购"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:237
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1411
#: output/templates/output/buffer.html:206
#: output/templates/output/buffer.html:317 output/views/buffer.py:274
msgid "end inventory"
msgstr "期末库存"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:272
msgid "Unsaved changes"
msgstr "不保存更改"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:275
msgid "Do you want to save your changes first?"
msgstr "先要保存更改吗?"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:317
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:885
msgid "Error retrieving data"
msgstr "恢复数据错误"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1480
#: output/templates/output/buffer.html:313
msgid "produced"
msgstr "生产"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1481
#: output/templates/output/buffer.html:308
msgid "consumed"
msgstr "消耗"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2418
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2425
msgid "no grouping"
msgstr "没有分组"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2419
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2426
msgid "group by item"
msgstr "按产品分组"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2420
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2427
msgid "group by location"
msgstr "按地点分组"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2453
msgid "display value"
msgstr "显示值"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2456
msgid "display units"
msgstr "显示单位"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2459
msgid "filter data"
msgstr "筛选数据"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2485
msgid "detail"
msgstr "细节"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2493
msgid "Recalculate"
msgstr "重新计算"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2493
msgid "simulate changes without saving"
msgstr "不保存的模拟改变"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2498
msgid "no"
msgstr "无"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2504
#, python-format
msgid "export to %(erp)s"
msgstr "导出到%(erp)s"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2506
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2507
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2508
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2509
#, python-format
msgid "change status to %(status)s"
msgstr "改变状态为%(status)s"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2519
msgid "attributes"
msgstr "属性"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2522
msgid "transactions"
msgstr "交易"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2524
msgid "History"
msgstr "历史"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2533
msgid "Item attributes"
msgstr "产品属性"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2544
msgid "Inventory status"
msgstr "库存状态"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2549
msgid "Top 5 customers"
msgstr "Top 5 客户"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2558
msgid "Buffer attributes"
msgstr "库存属性"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2565
msgid "Location attributes"
msgstr "地点属性"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2581
msgid "Supply information"
msgstr "供应信息"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2611
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2668
msgid "new item comment"
msgstr "新产品的注释"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2669
msgid "new item-location comment"
msgstr "新产品-地点的注释"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2670
msgid "new location comment"
msgstr "新地点的注释"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2673
msgid "no comments yet"
msgstr "还没有注释"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2712
msgid "computed safety stock"
msgstr "已计算的安全库存"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2713
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2732
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2759
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2789
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2809
#: output/widget.py:306 output/widget.py:452 output/widget.py:468
#: output/widget.py:488 output/widget.py:626 output/widget.py:770
#: output/widget.py:786 output/widget.py:806 output/widget.py:957
#: output/widget.py:1139 output/widget.py:1155 output/widget.py:1175
msgid "units"
msgstr "单位"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2726
msgid "demand standard deviation"
msgstr "需求标准偏差"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2735
msgid "lead time standard deviation"
msgstr "交货时间标准偏差"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2744
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2794
msgid "constrained by"
msgstr "受制于"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2747
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2762
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2797
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2813
msgid "between"
msgstr "之间"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2753
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2768
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2803
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2819
#: inventoryplanning/views.py:2289
msgid "and"
msgstr "和"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2787
msgid "computed economic reorder quantity"
msgstr "已计算的经济再订购数量"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2848
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2867
msgid "true"
msgstr "真实"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2849
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:2868
msgid "false"
msgstr "虚假"

#: inventoryplanning/views.py:108
msgid "segments"
msgstr "这些段"

#: inventoryplanning/views.py:123
msgid "sku count"
msgstr "sku数量"

#: inventoryplanning/views.py:135
msgid "business rules"
msgstr "业务的规则"

#: inventoryplanning/views.py:158
msgid "business rule"
msgstr "业务规则"

#: inventoryplanning/views.py:515
msgid "on hand"
msgstr "在手"

#: inventoryplanning/views.py:1425
msgid "Buy"
msgstr "购买"

#: inventoryplanning/views.py:1452
msgid "Transport"
msgstr "运输"

#: inventoryplanning/views.py:1490
msgid "Manufacture"
msgstr "生产"

#: inventoryplanning/views.py:2072 inventoryplanning/views.py:2116
msgid "Invalid number"
msgstr "无效数字"

#: inventoryplanning/views.py:2315
msgid "No forecast found"
msgstr "找不到预测"

#: inventoryplanning/widget.py:25
msgid "Display the current status of your current inventory"
msgstr "显示目前库存的现状"

#: inventoryplanning/widget.py:132
msgid "green"
msgstr "绿色"

#: inventoryplanning/widget.py:133
msgid "yellow"
msgstr "黄色"

#: inventoryplanning/widget.py:134
msgid "red"
msgstr "红色"

#: inventoryplanning/widget.py:151 output/widget.py:1679
msgid "inventory by location"
msgstr "按地点的库存"

#: inventoryplanning/widget.py:152 output/widget.py:1680
msgid "Display the locations with the highest inventory value"
msgstr "显示最高库存值的仓库"

#: menu.py:23 settings.py:262
msgid "sales"
msgstr "销售"

#: menu.py:25 output/views/constraint.py:30
msgid "capacity"
msgstr "产能"

#: menu.py:26 settings.py:287
msgid "purchasing"
msgstr "购买"

#: menu.py:27 settings.py:308
msgid "distribution"
msgstr "配送"

#: menu.py:28 settings.py:322
msgid "manufacturing"
msgstr "生产制造"

#: menu.py:29
msgid "admin"
msgstr "系統管理"

#: odoo/views.py:46
msgid "Invalid configuration parameters"
msgstr "无效的配置参数"

#: odoo/views.py:176 openbravo/views.py:129
msgid "No proposed data records selected"
msgstr "没有选择建议的资料记录"

#: openbravo/attributes.py:17
msgid "vendor item name"
msgstr "供应商的产品名称"

#: openbravo/management/commands/openbravo_import.py:3686
msgid "release"
msgstr "发布"

#: openbravo/management/commands/openbravo_import.py:3688
msgid ""
"Import data changes in the last {{ delta }} days from the ERP into frePPLe."
msgstr "从ERP导入最后{{ delta }}日数据变化到frePPLe。"

#: output/models.py:17 output/models.py:41 output/views/constraint.py:99
#: output/views/problem.py:68
msgid "entity"
msgstr "实体"

#: output/models.py:31
msgid "problem"
msgstr "问题"

#: output/models.py:32
msgid "problems"
msgstr "问题"

#: output/models.py:55
msgid "constraint"
msgstr "约束条件"

#: output/models.py:62 output/widget.py:1397
msgid "startdate"
msgstr "开始日期"

#: output/models.py:67 output/templates/output/resource.html:218
#: output/templates/output/resource.html:275 output/views/resource.py:191
msgid "unavailable"
msgstr "不可用"

#: output/models.py:70 output/templates/output/resource.html:222
#: output/templates/output/resource.html:277 output/views/resource.py:193
msgid "load"
msgstr "负荷"

#: output/templates/output/demand.html:148
#: output/templates/output/demand.html:210
#: output/templates/output/demand_forecast.html:149
#: output/templates/output/demand_forecast.html:219 output/views/demand.py:68
#: output/views/demand.py:291
msgid "supply"
msgstr "供应"

#: output/templates/output/demand_forecast.html:142 output/views/demand.py:288
msgid "net forecast"
msgstr "净预测"

#: output/templates/output/operation.html:288
#: output/templates/output/operation.html:339 output/views/operation.py:235
msgid "proposed starts"
msgstr "建议开工数量"

#: output/templates/output/operation.html:290 output/views/operation.py:236
msgid "total starts"
msgstr "全部开工数量"

#: output/templates/output/operation.html:292
#: output/templates/output/operation.html:341 output/views/operation.py:237
msgid "proposed ends"
msgstr "建议完工数量"

#: output/templates/output/operation.html:294 output/views/operation.py:238
msgid "total ends"
msgstr "全部完工数量"

#: output/templates/output/operation.html:338
msgid "approved and confirmed starts"
msgstr "已批准和确认的开工数量"

#: output/templates/output/operation.html:340
msgid "approved and confirmed ends"
msgstr "已批准和确认的完工数量"

#: output/templates/output/pegging.html:281
msgid "zoom in"
msgstr "放大"

#: output/templates/output/pegging.html:282
msgid "zoom out"
msgstr "缩小"

#: output/templates/output/resource.html:279 output/views/constraint.py:35
msgid "overload"
msgstr "超负荷"

#: output/views/buffer.py:37
msgid "Inventory report"
msgstr "库存报告"

#: output/views/constraint.py:29
msgid "material"
msgstr "物料"

#: output/views/constraint.py:36
msgid "underload"
msgstr "负载不足"

#: output/views/constraint.py:37
msgid "material excess"
msgstr "物料超额"

#: output/views/constraint.py:38
msgid "material shortage"
msgstr "物料短缺"

#: output/views/constraint.py:39
msgid "excess"
msgstr "超额"

#: output/views/constraint.py:40 output/widget.py:158
msgid "short"
msgstr "短缺"

#: output/views/constraint.py:41
msgid "early"
msgstr "早"

#: output/views/constraint.py:42
msgid "late"
msgstr "延迟"

#: output/views/constraint.py:43
msgid "unplanned"
msgstr "计划外"

#: output/views/constraint.py:44
msgid "precedence"
msgstr "优先权"

#: output/views/constraint.py:45
msgid "before fence"
msgstr "冻结期前"

#: output/views/constraint.py:46
msgid "before current"
msgstr "在目前的之前"

#: output/views/constraint.py:80
msgid "Constraint report"
msgstr "约束条件的报告"

#: output/views/demand.py:34 output/views/demand.py:258
msgid "Demand report"
msgstr "需求报告"

#: output/views/kpi.py:19
msgid "Performance Indicators"
msgstr "绩效指标"

#: output/views/pegging.py:29
msgid "Demand plan"
msgstr "需求计划"

#: output/views/problem.py:55
msgid "Problem report"
msgstr "问题报告"

#: output/views/resource.py:30
msgid "Resource report"
msgstr "资源报告"

#: output/views/resource.py:164 output/views/resource.py:194
msgid "utilization %"
msgstr "使用率 %"

#: output/views/resource.py:255
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: output/widget.py:36
msgid "late orders"
msgstr "延期订单"

#: output/widget.py:37
msgid "Shows orders that will be delivered after their due date"
msgstr "显示交货晚于交期的订单"

#: output/widget.py:79
msgid "planned date"
msgstr "已计划日期"

#: output/widget.py:114
msgid "short orders"
msgstr "短缺订单"

#: output/widget.py:115
msgid "Shows orders that are not planned completely"
msgstr "显示没有完整计划的订单"

#: output/widget.py:191
msgid "Shows manufacturing orders by start date"
msgstr "按开始日期显示生产单"

#: output/widget.py:457 output/widget.py:474 output/widget.py:494
#: output/widget.py:775 output/widget.py:792 output/widget.py:812
#: output/widget.py:1144 output/widget.py:1161 output/widget.py:1181
msgid "Review"
msgstr "审查"

#: output/widget.py:458 output/widget.py:776 output/widget.py:1145
msgid "confirmed orders"
msgstr "已确认的订单"

#: output/widget.py:476 output/widget.py:496 output/widget.py:794
#: output/widget.py:814 output/widget.py:1163 output/widget.py:1183
#, python-format
msgid "proposed orders within %(fence)s days"
msgstr "在%(fence)s天内的已建议订单"

#: output/widget.py:511
msgid "Shows distribution orders by start date"
msgstr "按开始日期显示配送的单"

#: output/widget.py:829
msgid "Shows purchase orders by ordering date"
msgstr "按订购日期显示采购订单"

#: output/widget.py:1197
msgid "purchase queue"
msgstr "采购队列"

#: output/widget.py:1198
msgid "Display a list of new purchase orders"
msgstr "显示新的采购订单列表"

#: output/widget.py:1221 output/widget.py:1278 output/widget.py:1398
#: output/widget.py:1453
msgid "enddate"
msgstr "结束日期"

#: output/widget.py:1253
msgid "distribution queue"
msgstr "配送队列"

#: output/widget.py:1254 output/widget.py:1312
msgid "Display a list of new distribution orders"
msgstr "显示新配送订单的列表"

#: output/widget.py:1311
msgid "shipping queue"
msgstr "运送队列"

#: output/widget.py:1369
msgid "resource queue"
msgstr "资源队列"

#: output/widget.py:1370
msgid "Display planned activities for the resources"
msgstr "显示对于资源的已计划活动"

#: output/widget.py:1433
msgid "purchase order analysis"
msgstr "采购订单分析"

#: output/widget.py:1434
msgid "Analyse the urgency of existing purchase orders"
msgstr "分析现存采购订单的紧急性"

#: output/widget.py:1486
msgid "alerts"
msgstr "警告"

#: output/widget.py:1487
msgid "Overview of all alerts in the plan"
msgstr "概览在这个计划的所有警告"

#: output/widget.py:1505
msgid "count"
msgstr "数量"

#: output/widget.py:1542
msgid "demand alerts"
msgstr "需求警告"

#: output/widget.py:1552
msgid "capacity alerts"
msgstr "能力警告"

#: output/widget.py:1562
msgid "material alerts"
msgstr "物料警告"

#: output/widget.py:1572
msgid "resource utilization"
msgstr "资源利用"

#: output/widget.py:1573
msgid "Shows the resources with the highest utilization"
msgstr "显示最高利用率的资源"

#: output/widget.py:1770
msgid "inventory by item"
msgstr "按产品的库存"

#: output/widget.py:1771
msgid "Display the items with the highest inventory value"
msgstr "显示最高库存值的产品"

#: output/widget.py:1858
msgid "delivery performance"
msgstr "交货效率"

#: output/widget.py:1860
msgid ""
"Shows the percentage of demands that are planned to be shipped completely on "
"time"
msgstr "显示计划中可以按时完全出货的需求的百分比"

#: output/widget.py:1906
msgid "On time delivery"
msgstr "按时交货"

#: planningboard/menu.py:23 planningboard/views.py:226
msgid "Plan editor"
msgstr "计划编辑器"

#: quoting/views.py:44
msgid "quotes"
msgstr "报价"

#: settings.py:109
msgid "English"
msgstr "英语"

#: settings.py:110
msgid "French"
msgstr "法语"

#: settings.py:111
msgid "German"
msgstr "德语"

#: settings.py:112
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯来语"

#: settings.py:113
msgid "Croatian"
msgstr "克罗地亚语"

#: settings.py:114
msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

#: settings.py:115
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#: settings.py:116
msgid "Dutch"
msgstr "荷兰语"

#: settings.py:117
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙语"

#: settings.py:118
msgid "Brazilian Portuguese"
msgstr "巴西葡萄牙语"

#: settings.py:119
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

#: settings.py:120
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: settings.py:121
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

#: settings.py:122
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁体中文"

#: settings.py:123
msgid "Ukrainian"
msgstr "乌克兰语"

#: webservice/management/commands/runwebservice.py:111
msgid "web service"
msgstr "网络服务"

#: wizard/templates/wizard/quickstart_production.html:439
#: wizard/templates/wizard/quickstart_production.html:444
msgid "due date"
msgstr "交期日"
